var playlistCache677769436001 = {"id":677769436001,"name":"\u00c0 la Une du Figaro.fr","videos":[{"id":4565272568001,"name":"La conf\u00e9rence sociale s'ouvre sur fond de crise chez Air France","shortDescription":"La crise chez Air France est symptomatique du dialogue entre l'Etat et les syndicats, alors que d\u00e9bute aujourd'hui la quatri\u00e8me conf\u00e9rence sociale du quinquennat de Fran\u00e7ois Hollande.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/677\/610043537001_4565296085001_4565272568001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/677\/610043537001_4565296086001_4565272568001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-conference-sociale-s-ouvre-sur-fond-de-crise-chez-air-france\/4565272568001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68032_1500k.mp4","encodingRate":1318970,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4565296104001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10323377,"uploadTimestampMillis":1445232875089,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/677\/610043537001_4565296104001_4565272568001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61840},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68032_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4565296105001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3294349,"uploadTimestampMillis":1445232877059,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/677\/610043537001_4565296105001_4565272568001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61840},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68032_1500k.mp4","encodingRate":1371931,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4565296097001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10657498,"uploadTimestampMillis":1445232872491,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/677\/610043537001_4565296097001_4565272568001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61840}]},{"id":4564909940001,"name":"Les premiers centres-commerciaux ouvrent le dimanche","shortDescription":"Trois semaines apr\u00e8s la publication du d\u00e9cret relatif \u00e0 la loi Macron autorisant le travail dominical dans une douzaine de zones touristiques internationales (ZTI), les premiers magasins ont ouvert leur porte.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/443\/610043537001_4564915065001_4564909940001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/443\/610043537001_4564915066001_4564909940001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-premiers-centres-commerciaux-ouvrent-le-dimanche\/4564909940001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68023_1500k.mp4","encodingRate":1273470,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564913366001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15229834,"uploadTimestampMillis":1445202063958,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/443\/610043537001_4564913366001_4564909940001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":93739},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68023_1500k.mp4","encodingRate":1408314,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564913425001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":16588253,"uploadTimestampMillis":1445202090821,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/443\/610043537001_4564913425001_4564909940001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":93739},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68023_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564913409001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4953184,"uploadTimestampMillis":1445202080830,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/443\/610043537001_4564913409001_4564909940001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":93739}]},{"id":4565275093001,"name":"Colombie : crash d'un avion en pleine ville","shortDescription":"Cinq personnes sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9es et sept ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9es suite au crash d'un petit avion dans un quartier r\u00e9sidentiel de Bogota, dimanche. L'avion s'est \u00e9cras\u00e9 sur une boulangerie, peu de temps apr\u00e8s son d\u00e9collage.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2051\/610043537001_4565286338001_4565275093001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2051\/610043537001_4565286341001_4565275093001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/colombie-crash-d-un-avion-en-pleine-ville\/4565275093001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Bogota.mp4","encodingRate":511000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4565286862001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5756581,"uploadTimestampMillis":1445231881477,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2051\/610043537001_4565286862001_4565275093001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89620},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Bogota.mp4","encodingRate":991000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4565286354001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11145099,"uploadTimestampMillis":1445231880897,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2051\/610043537001_4565286354001_4565275093001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89620},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Bogota.mp4","encodingRate":1824000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4565286878001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":20473599,"uploadTimestampMillis":1445231891989,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2051\/610043537001_4565286878001_4565275093001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89620}]},{"id":4564565855001,"name":"Les parents de Sainte Th\u00e9r\u00e8se de Lisieux canonis\u00e9s par le pape Fran\u00e7ois","shortDescription":"La canonisation, dimanche 18 octobre, des parents de Sainte Th\u00e9r\u00e8se de Lisieux, premier couple de l'histoire \u00e0 \u00eatre canonis\u00e9 en tant que tel par l'\u00c9glise catholique, est un \u00e9v\u00e9nement pour le monde eccl\u00e9sial.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564617303001_4564565855001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564617304001_4564565855001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-parents-de-sainte-therese-de-lisieux-canonises-par-le-pape-francois\/4564565855001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lisieux.mp4","encodingRate":1276585,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564617323001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14827757,"uploadTimestampMillis":1445177870837,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564617323001_4564565855001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89839},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lisieux.mp4","encodingRate":2102310,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564619978001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":23734073,"uploadTimestampMillis":1445177891908,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564619978001_4564565855001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89839},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lisieux.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564617325001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4797551,"uploadTimestampMillis":1445177870956,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564617325001_4564565855001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89839},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lisieux.mp4","encodingRate":2102310,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564619972001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":23734073,"uploadTimestampMillis":1445177889398,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564619972001_4564565855001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":89839}]},{"id":4564565838001,"name":"Les Philippines frapp\u00e9es par un violent typhon","shortDescription":"Le typhon Koppu s\u2019abat sur le nord des Philippines depuis dimanche matin. Les pluies diluviennes et des rafales de vent devraient frapper le pays pendant trois jours.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2301\/610043537001_4564589941001_video-still-for-video-4564565838001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3301\/610043537001_4564589940001_thumbnail-for-video-4564565838001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-philippines-frappees-par-un-violent-typhon\/4564565838001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TyphonPhilippines4.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564615912001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2969056,"uploadTimestampMillis":1445178500711,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1957\/610043537001_4564615912001_TyphonPhilippines4.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55473},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TyphonPhilippines4.mp4","encodingRate":1335371,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564615905001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9301945,"uploadTimestampMillis":1445178480616,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/957\/610043537001_4564615905001_TyphonPhilippines4.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55473},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TyphonPhilippines4.mp4","encodingRate":2096000,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564620282001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14655608,"uploadTimestampMillis":1445178530946,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3669\/610043537001_4564620282001_TyphonPhilippines4.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55473},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TyphonPhilippines4.mp4","encodingRate":2096000,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564621507001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14655608,"uploadTimestampMillis":1445178498662,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1779\/610043537001_4564621507001_TyphonPhilippines4.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55473}]},{"id":4564752810001,"name":"Un camion essaye de traverser un pont en bois au Br\u00e9sil","shortDescription":"Certainement tr\u00e8s optimiste, ce chauffeur de camion br\u00e9silien a surestim\u00e9 les capacit\u00e9s de r\u00e9sistance de ce pont en bois.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1061\/610043537001_4564813444001_video-still-for-video-4564752810001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2061\/610043537001_4564813443001_thumbnail-for-video-4564752810001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-camion-essaye-de-traverser-un-pont-en-bois-au-bresil\/4564752810001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"CamionBr","encodingRate":427960,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564811541001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1526169,"uploadTimestampMillis":1445193605199,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2261\/610043537001_4564811541001_4564752810001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":28236},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"CamionBr","encodingRate":2111637,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564814491001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":7445403,"uploadTimestampMillis":1445193616542,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2261\/610043537001_4564814491001_4564752810001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":28236},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"CamionBr","encodingRate":2111637,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564814487001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":7446139,"uploadTimestampMillis":1445193615742,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2261\/610043537001_4564814487001_4564752810001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":28236},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"CamionBr","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564811544001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4677637,"uploadTimestampMillis":1445193606863,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2261\/610043537001_4564811544001_4564752810001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":28236}]},{"id":4564570553001,"name":"Joaquin \u00abEl Chapo\u00bb Guzman : la traque se poursuit","shortDescription":"Le baron mexicain de la drogue est toujours en fuite apr\u00e8s sa spectaculaire \u00e9vasion en juillet. Il a r\u00e9cemment \u00e9chapp\u00e9 de peu aux forces de s\u00e9curit\u00e9 mexicaines, dans le nord-ouest du pays.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3379\/610043537001_4564729631001_video-still-for-video-4564570553001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2379\/610043537001_4564729630001_thumbnail-for-video-4564570553001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/joaquin-el-chapo-guzman-la-traque-se-poursuit\/4564570553001\/","renditions":[]},{"id":4559217046001,"name":"Christophe Barbier : \u00abJe reste \u00e0 la t\u00eate de L'Express\u00bb","shortDescription":"Le directeur de la r\u00e9daction du journal L'Express est l\u2019invit\u00e9 du \u00ab\u200aBuzz M\u00e9dia TDF-Le Figaro\u200a\u00bb.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4559281252001_4559217046001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4559278731001_4559217046001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/christophe-barbier-je-reste-a-la-tete-de-l-express\/4559217046001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Christophe Barbier - il y a de l'?motion et il y a de l'inqui?tude dans la r","encodingRate":996000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559287529001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":75904706,"uploadTimestampMillis":1444904786118,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4559287529001_4559217046001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":606912},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Christophe Barbier - il y a de l'?motion et il y a de l'inqui?tude dans la r","encodingRate":1827000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4559286515001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":139010799,"uploadTimestampMillis":1444904811687,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4559286515001_4559217046001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":606912},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Christophe Barbier - il y a de l'?motion et il y a de l'inqui?tude dans la r","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4559286873001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":39162055,"uploadTimestampMillis":1444904742692,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4559286873001_4559217046001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":606912}]},{"id":4564565875001,"name":"Kanya Sesser, mannequin et athl\u00e8te n\u00e9e sans jambes","shortDescription":"A 23 ans, l' athl\u00e8te tha\u00eflandaise, Kanya Sesser est n\u00e9e sans jambes. Elle a appris \u00e0 marcher sur les mains et utilise maintenant une planche \u00e0 roulettes pour se d\u00e9placer. Install\u00e9e aux Etats-unis, elle est aujourd'hui mannequin pour sous-v\u00eatements.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564653610001_4564565875001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564653611001_4564565875001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/kanya-sesser-mannequin-et-athlete-nee-sans-jambes\/4564565875001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Mannequin.mp4","encodingRate":1426511,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564653630001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4473123,"uploadTimestampMillis":1445180555528,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564653630001_4564565875001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25032},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Mannequin.mp4","encodingRate":2109722,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564653653001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6712904,"uploadTimestampMillis":1445180565074,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564653653001_4564565875001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25032},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Mannequin.mp4","encodingRate":2109722,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564653665001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6712904,"uploadTimestampMillis":1445180568763,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564653665001_4564565875001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25032},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Mannequin.mp4","encodingRate":420681,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564653643001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1360117,"uploadTimestampMillis":1445180560292,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4564653643001_4564565875001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25032}]},{"id":4564565892001,"name":"Des aurores bor\u00e9ales illuminent le ciel norv\u00e9gien","shortDescription":"Les aurores bor\u00e9ales sont tr\u00e8s fr\u00e9quentes dans le ciel norv\u00e9gien. Un habitant de la r\u00e9gion de Hammerfest, au nord du pays, a saut\u00e9 sur l'occasion pour filmer l'une d'entre elles. Une vid\u00e9o amateur qui donne envie de les voir de ses propres yeux!","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1523\/610043537001_4564694963001_video-still-for-video-4564565892001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/523\/610043537001_4564694962001_thumbnail-for-video-4564565892001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/des-aurores-boreales-illuminent-le-ciel-norvegien\/4564565892001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"aurores.mp4","encodingRate":2127696,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564690314001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9630650,"uploadTimestampMillis":1445183275854,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2789\/610043537001_4564690314001_4564565892001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36293},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"aurores.mp4","encodingRate":2127696,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564690309001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9630650,"uploadTimestampMillis":1445183273239,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2789\/610043537001_4564690309001_4564565892001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36293},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"aurores.mp4","encodingRate":433863,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564690308001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1986249,"uploadTimestampMillis":1445183272141,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2789\/610043537001_4564690308001_4564565892001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36293},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"aurores.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564690296001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5775988,"uploadTimestampMillis":1445183265544,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2789\/610043537001_4564690296001_4564565892001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36293}]},{"id":4564693771001,"name":"Une marche silencieuse pour rendre hommage au petit Lucas","shortDescription":"En soutien \u00e0 la famille de Lucas, 7 ans, poignard\u00e9 jeudi et plong\u00e9 depuis dans un coma artificiel, pr\u00e8s de 1.700 personnes ont march\u00e9 en silence, dimanche \u00e0 Joeuf (Meutre-et-Moselle).","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2925\/610043537001_4564707952001_4564693771001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2925\/610043537001_4564707953001_4564693771001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/une-marche-silencieuse-pour-rendre-hommage-au-petit-lucas\/4564693771001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68010_1500k.mp4","encodingRate":1272000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564707967001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13988776,"uploadTimestampMillis":1445184953068,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2925\/610043537001_4564707967001_4564693771001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":87122},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68010_1500k.mp4","encodingRate":415963,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564707971001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4585546,"uploadTimestampMillis":1445184955528,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2925\/610043537001_4564707971001_4564693771001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":87122},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_68010_1500k.mp4","encodingRate":1372214,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564707974001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15045815,"uploadTimestampMillis":1445184957368,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2925\/610043537001_4564707974001_4564693771001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":87122}]},{"id":4564298264001,"name":"Saisie record de cannabis \u00e0 Paris","shortDescription":"Dans la nuit de samedi \u00e0 dimanche, la douane a saisie 7, 1 tonnes de r\u00e9sine de cannabis dans le XVIe arrondissement de Paris.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/165\/610043537001_4564559643001_4564298264001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/165\/610043537001_4564559644001_4564298264001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/saisie-record-de-cannabis-a-paris\/4564298264001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleCannabis.mp4","encodingRate":433978,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564559966001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2861851,"uploadTimestampMillis":1445171794850,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/165\/610043537001_4564559966001_4564298264001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51920},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleCannabis.mp4","encodingRate":2128014,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564559972001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13889609,"uploadTimestampMillis":1445171801296,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/165\/610043537001_4564559972001_4564298264001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51920},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleCannabis.mp4","encodingRate":2128014,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564559963001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13889609,"uploadTimestampMillis":1445171793616,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/165\/610043537001_4564559963001_4564298264001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51920},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleCannabis.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564559647001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8617246,"uploadTimestampMillis":1445171773272,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/165\/610043537001_4564559647001_4564298264001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51920}]},{"id":4563574229001,"name":"Le Drian : \u00ab La r\u00e8gle du non-cumul s'appliquera pour moi \u00bb","shortDescription":"Au lendemain de l'officialisation de sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidence de la r\u00e9gion Bretagne, le ministre de la D\u00e9fense Jean-Yves le Drian a assur\u00e9 qu'il ne cumulerait pas les mandats, s'il \u00e9tait \u00e9lu.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1059\/610043537001_4563609560001_4563574229001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1059\/610043537001_4563609561001_4563574229001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/le-drian-la-regle-du-non-cumul-s-appliquera-pour-moi\/4563574229001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLeDrian.mp4","encodingRate":2096000,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563609584001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6501882,"uploadTimestampMillis":1445091474410,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1059\/610043537001_4563609584001_4563574229001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":24683},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLeDrian.mp4","encodingRate":1272000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563609572001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4061764,"uploadTimestampMillis":1445091467201,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1059\/610043537001_4563609572001_4563574229001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":24683},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLeDrian.mp4","encodingRate":2096000,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563609575001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6493746,"uploadTimestampMillis":1445091469236,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1059\/610043537001_4563609575001_4563574229001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":24683},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLeDrian.mp4","encodingRate":413808,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563609569001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1302408,"uploadTimestampMillis":1445091465651,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1059\/610043537001_4563609569001_4563574229001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":24683}]},{"id":4564622133001,"name":"Lindsay Lohan annonce sa candidature \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2020 !","shortDescription":"Voil\u00e0 une nouvelle des plus insolites, mais pourtant vraie ! En effet, apr\u00e8s Kanye West il y a quelques semaines, c\u2019est au tour de la  Lindsay Lohan d\u2019annoncer sa candidature aux  \u00e9lections pr\u00e9sidentielles am\u00e9ricaines de 2020.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2877\/610043537001_4564631789001_4564622133001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2877\/610043537001_4564631790001_4564622133001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/lindsay-lohan-annonce-sa-candidature-a-l-election-presidentielle-de-2020\/4564622133001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lindsay.mp4","encodingRate":2102717,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564630917001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":25624379,"uploadTimestampMillis":1445179090794,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2877\/610043537001_4564630917001_4564622133001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":96131},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lindsay.mp4","encodingRate":2102717,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564630910001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":25624379,"uploadTimestampMillis":1445179080297,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2877\/610043537001_4564630910001_4564622133001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":96131},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lindsay.mp4","encodingRate":1351751,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564630889001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":16316538,"uploadTimestampMillis":1445179051749,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2877\/610043537001_4564630889001_4564622133001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":96131},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lindsay.mp4","encodingRate":415771,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564630897001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5115928,"uploadTimestampMillis":1445179067356,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2877\/610043537001_4564630897001_4564622133001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":96131}]},{"id":4564570510001,"name":"La grand-m\u00e8re de Lucas \u00e0 Joeuf : \u00abBats-toi mon coeur\u00bb","shortDescription":"Pendant la marche silencieuse dimanche en soutien \u00e0 Lucas, poignard\u00e9 et plong\u00e9 dans un coma artificiel depuis jeudi, la grand-m\u00e8re du jeune gar\u00e7on a livr\u00e9 un message pleins d'\u00e9motions.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2635\/610043537001_4564639790001_video-still-for-video-4564570510001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1635\/610043537001_4564639789001_thumbnail-for-video-4564570510001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-grand-mere-de-lucas-a-joeuf-bats-toi-mon-coeur\/4564570510001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLucas2.mp4","encodingRate":2128354,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564638061001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9788982,"uploadTimestampMillis":1445179475998,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2987\/610043537001_4564638061001_4564570510001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36758},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLucas2.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4564638060001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5996466,"uploadTimestampMillis":1445179475943,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2987\/610043537001_4564638060001_4564570510001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36758},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLucas2.mp4","encodingRate":434079,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564638049001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2019061,"uploadTimestampMillis":1445179472748,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2987\/610043537001_4564638049001_4564570510001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36758},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"PastilleLucas2.mp4","encodingRate":2128354,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4564638064001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9775827,"uploadTimestampMillis":1445179476938,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2987\/610043537001_4564638064001_4564570510001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":36758}]},{"id":4563728557001,"name":"Documentaire exclusif : Spirit of a Springbok, l'\u00e2me du rugby sud-africain","shortDescription":"L'Afrique du Sud, un pays qui a fait du rugby plus qu'un sport, une religion. Dans la nation des Springboks, le ballon ovale a une signification plus forte encore, celle de vecteur social. D\u00e9couvrez notre documentaire : Spirit of a Springbok.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1597\/731674471001_4561657945001_video-still-for-video-4559670067001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/2597\/731674471001_4561657944001_thumbnail-for-video-4559670067001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/documentaire-exclusif-spirit-of-a-springbok-l-ame-du-rugby-sud-africain\/4563728557001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":1591073,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4561716503001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":152139714,"uploadTimestampMillis":1444994119659,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/851\/731674471001_4561716503001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":891073,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4561738393001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":85520948,"uploadTimestampMillis":1444993939896,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/227\/731674471001_4561738393001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":2107733,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4561755331001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":199581244,"uploadTimestampMillis":1444994349038,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/493\/731674471001_4561755331001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":691073,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4561755311001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":65791211,"uploadTimestampMillis":1444994243177,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/493\/731674471001_4561755311001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":2107733,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4561755307001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":199581244,"uploadTimestampMillis":1444994231151,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2739\/731674471001_4561755307001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346}]},{"id":4563574248001,"name":"Allemagne: une politique poignard\u00e9e par un anti-migrants","shortDescription":"Henriette Rekker, la candidate \u00e0 la mairie de Cologne soutenue par les conservateurs, a \u00e9t\u00e9 poignard\u00e9e samedi sur un march\u00e9 par un homme se disant anti-migrants.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3291\/610043537001_4563639004001_video-still-for-video-4563574248001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2291\/610043537001_4563639003001_thumbnail-for-video-4563574248001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/allemagne-une-politique-poignardee-par-un-anti-migrants\/4563574248001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Cologne V3.mp4","encodingRate":1280845,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563694162001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6688909,"uploadTimestampMillis":1445099397963,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3179\/610043537001_4563694162001_Focus-Cologne-V3.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":42191},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Cologne V3.mp4","encodingRate":422585,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563694164001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2246190,"uploadTimestampMillis":1445099402009,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1179\/610043537001_4563694164001_Focus-Cologne-V3.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":42191},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Cologne V3.mp4","encodingRate":2109946,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563694165001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11157728,"uploadTimestampMillis":1445099403976,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2179\/610043537001_4563694165001_Focus-Cologne-V3.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":42191},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Cologne V3.mp4","encodingRate":2109946,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563684075001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11157728,"uploadTimestampMillis":1445099456510,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2323\/610043537001_4563684075001_Focus-Cologne-V3.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":42191}]},{"id":4563759318001,"name":"Lamar Odom : enfin sorti du coma, son divorce avec Khlo\u00e9 Kardashian annul\u00e9 ?","shortDescription":"Lamar Odom est enfin sorti du coma. Une nouvelle qui r\u00e9jouit tout le clan Kardashian, et plus particuli\u00e8rement Khlo\u00e9 Kardashian qui aurait song\u00e9 \u00e0 annuler son divorce avec son ex basketteur.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2795\/610043537001_4563778355001_4563759318001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2795\/610043537001_4563778354001_4563759318001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/lamar-odom-enfin-sorti-du-coma-son-divorce-avec-khloe-kardashian-annule\/4563759318001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lamarrr.mp4","encodingRate":415741,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563779182001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3936450,"uploadTimestampMillis":1445103908421,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2795\/610043537001_4563779182001_4563759318001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":74490},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lamarrr.mp4","encodingRate":1273789,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563778410001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":12418639,"uploadTimestampMillis":1445103874511,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2795\/610043537001_4563778410001_4563759318001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":74490},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lamarrr.mp4","encodingRate":2103865,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563779197001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":19653442,"uploadTimestampMillis":1445103915768,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2795\/610043537001_4563779197001_4563759318001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":74490},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"lamarrr.mp4","encodingRate":2103865,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563781465001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":19668745,"uploadTimestampMillis":1445103941329,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2795\/610043537001_4563781465001_4563759318001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":74490}]},{"id":4563728557001,"name":"Documentaire exclusif : Spirit of a Springbok, l'\u00e2me du rugby sud-africain","shortDescription":"L'Afrique du Sud, un pays qui a fait du rugby plus qu'un sport, une religion. Dans la nation des Springboks, le ballon ovale a une signification plus forte encore, celle de vecteur social. D\u00e9couvrez notre documentaire : Spirit of a Springbok.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1597\/731674471001_4561657945001_video-still-for-video-4559670067001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/2597\/731674471001_4561657944001_thumbnail-for-video-4559670067001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/documentaire-exclusif-spirit-of-a-springbok-l-ame-du-rugby-sud-africain\/4563728557001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":2107733,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4561755331001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":199581244,"uploadTimestampMillis":1444994349038,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/493\/731674471001_4561755331001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":1591073,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4561716503001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":152139714,"uploadTimestampMillis":1444994119659,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/851\/731674471001_4561716503001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":891073,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4561738393001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":85520948,"uploadTimestampMillis":1444993939896,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/227\/731674471001_4561738393001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":691073,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4561755311001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":65791211,"uploadTimestampMillis":1444994243177,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/493\/731674471001_4561755311001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Spirit of a Springbok, l'a\u0302me du rugby sud-africain.m4v","encodingRate":2107733,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4561755307001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":199581244,"uploadTimestampMillis":1444994231151,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2739\/731674471001_4561755307001_Spirit-of-a-Springbok--l-a-me-du-rugby-sud-africain.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":755346}]},{"id":4564447380001,"name":"Un climat social sous tension","shortDescription":"A la veille de l\u2019ouverture de la 4e conf\u00e9rence sociale qui se tiendra les 19 et 20 octobre, les relations entre le gouvernement et les syndicats sont tendues.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1253\/610043537001_4564534708001_video-still-for-video-4564447380001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2253\/610043537001_4564534707001_thumbnail-for-video-4564447380001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-climat-social-sous-tension\/4564447380001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67992_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564462190001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4359350,"uploadTimestampMillis":1445162451687,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/731\/610043537001_4564462190001_4564447380001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":82600},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67992_1500k.mp4","encodingRate":1368208,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564462194001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14203392,"uploadTimestampMillis":1445162457932,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/731\/610043537001_4564462194001_4564447380001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":82600},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67992_1500k.mp4","encodingRate":1275089,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564462185001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13015659,"uploadTimestampMillis":1445162449141,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/731\/610043537001_4564462185001_4564447380001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":82600}]},{"id":4564335973001,"name":"L'\u00e9ducation, victime de la vague de violences \u00e0 J\u00e9rusalem-Est","shortDescription":"Dans plusieurs quartiers de J\u00e9rusalem-Est, les forces isra\u00e9liennes filtrent les entr\u00e9es, apr\u00e8s les attaques au couteau de ces derniers jours. Dans les \u00e9coles et lyc\u00e9es, beaucoup d'\u00e9l\u00e8ves n'ont plus l'esprit \u00e0 \u00e9tudier.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/931\/610043537001_4564358101001_4564335973001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/931\/610043537001_4564358102001_4564335973001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/l-education-victime-de-la-vague-de-violences-a-jerusalem-est\/4564335973001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67989_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4564358106001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4852169,"uploadTimestampMillis":1445153500009,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/931\/610043537001_4564358106001_4564335973001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":92323},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67989_1500k.mp4","encodingRate":1410380,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564358112001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":16346529,"uploadTimestampMillis":1445153511003,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/931\/610043537001_4564358112001_4564335973001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":92323},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67989_1500k.mp4","encodingRate":1273639,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4564358103001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14471966,"uploadTimestampMillis":1445153497112,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/931\/610043537001_4564358103001_4564335973001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":92323}]},{"id":4563728558001,"name":"La Transat Jacques Vabre fait sa parade \u00e0 une semaine du d\u00e9part","shortDescription":"A une semaine du d\u00e9part de la Transat Jacques Vabre, l'ensemble des skippers ont \u00e9t\u00e9 invit\u00e9s \u00e0 courir un prologue. Une petite r\u00e9gate dans le port du Havre en J80  pour se montrer devant le public avant le grand d\u00e9part pour le Br\u00e9sil.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1141\/731674471001_4563594794001_video-still-for-video-4563871548001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/2141\/731674471001_4563594793001_thumbnail-for-video-4563871548001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-transat-jacques-vabre-fait-sa-parade-a-une-semaine-du-depart\/4563728558001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Prologue Jacques Vabre.m4v","encodingRate":2099583,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4563874442001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":47315032,"uploadTimestampMillis":1445111750055,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/869\/731674471001_4563874442001_4563871548001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":180350},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Prologue Jacques Vabre.m4v","encodingRate":1584719,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4563871950001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":34728600,"uploadTimestampMillis":1445111654685,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/869\/731674471001_4563871950001_4563871548001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":180350},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Prologue Jacques Vabre.m4v","encodingRate":684719,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4563874397001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15511989,"uploadTimestampMillis":1445111692882,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/869\/731674471001_4563874397001_4563871548001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":180350},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Prologue Jacques Vabre.m4v","encodingRate":884719,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4563874377001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":19405907,"uploadTimestampMillis":1445111657573,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/869\/731674471001_4563874377001_4563871548001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":180350},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Prologue Jacques Vabre.m4v","encodingRate":2099583,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4563874406001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":47344070,"uploadTimestampMillis":1445111709236,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/869\/731674471001_4563874406001_4563871548001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":180350}]},{"id":4563539363001,"name":"Proche-Orient : nouveaux incidents mortels entre Palestiniens et Isra\u00e9liens","shortDescription":"La tension ne cesse de monter au Proche-Orient. Samedi, deux Palestiniens et une Palestinienne ont trouv\u00e9 la mort apr\u00e8s des attaques au couteau sur plusieurs Isra\u00e9liens.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3813\/610043537001_4563549032001_video-still-for-video-4563539363001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1813\/610043537001_4563549030001_thumbnail-for-video-4563539363001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/proche-orient-nouveaux-incidents-mortels-entre-palestiniens-et-israeliens\/4563539363001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"IncidentsIsraelVF.mp4","encodingRate":2102977,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563558672001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":21240928,"uploadTimestampMillis":1445087057410,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2405\/610043537001_4563558672001_IncidentsIsraelVF.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81433},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"IncidentsIsraelVF.mp4","encodingRate":1276567,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563558263001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":12793577,"uploadTimestampMillis":1445086967107,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3443\/610043537001_4563558263001_IncidentsIsraelVF.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81433},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"IncidentsIsraelVF.mp4","encodingRate":2102977,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563558670001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":21240928,"uploadTimestampMillis":1445087031247,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/405\/610043537001_4563558670001_IncidentsIsraelVF.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81433},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"IncidentsIsraelVF.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563558667001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4306591,"uploadTimestampMillis":1445086987162,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3405\/610043537001_4563558667001_IncidentsIsraelVF.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81433}]},{"id":4563539373001,"name":"Un b\u00e9b\u00e9 koala grimpe sur un cam\u00e9raman","shortDescription":"Ce b\u00e9b\u00e9 koala fait ses premiers pas dans un parc animalier de Helensburgh, en Australie. Film\u00e9 par ses soigneurs, il n'h\u00e9site pas \u00e0 grimper au cou de l'un d'eux.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3139\/610043537001_4563564085001_video-still-for-video-4563539373001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2139\/610043537001_4563564084001_thumbnail-for-video-4563539373001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-bebe-koala-grimpe-sur-un-cameraman\/4563539373001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Le koala grimpe sur le soigneur.mp4","encodingRate":1211529,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563559628001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6006714,"uploadTimestampMillis":1445087104702,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3011\/610043537001_4563559628001_4563539373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39474},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Le koala grimpe sur le soigneur.mp4","encodingRate":2107797,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563559636001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10331395,"uploadTimestampMillis":1445087122257,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3011\/610043537001_4563559636001_4563539373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39474},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Le koala grimpe sur le soigneur.mp4","encodingRate":421122,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563559631001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2081860,"uploadTimestampMillis":1445087114302,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3011\/610043537001_4563559631001_4563539373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39474},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Le koala grimpe sur le soigneur.mp4","encodingRate":2107797,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563559629001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10318062,"uploadTimestampMillis":1445087109904,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3011\/610043537001_4563559629001_4563539373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39474}]},{"id":4563550322001,"name":"La toile de Basquiat retrouv\u00e9e","shortDescription":"Selon les informations de I-T\u00e9l\u00e9, c'est le mari de la propri\u00e9taire du tableau de Basquiat qui l'aurait d\u00e9rob\u00e9. Le couple serait en instance de divorce.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/77\/610043537001_4563635811001_video-still-for-video-4563550322001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3077\/610043537001_4563635808001_thumbnail-for-video-4563550322001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-toile-de-basquiat-retrouvee\/4563550322001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TableauVol","encodingRate":433903,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563632903001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2994549,"uploadTimestampMillis":1445093393821,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2699\/610043537001_4563632903001_4563550322001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54335},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TableauVol","encodingRate":2127988,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563632904001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14494067,"uploadTimestampMillis":1445093395480,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2699\/610043537001_4563632904001_4563550322001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54335},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TableauVol","encodingRate":2127988,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563632909001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14494067,"uploadTimestampMillis":1445093401048,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2699\/610043537001_4563632909001_4563550322001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54335},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"TableauVol","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563632895001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9145119,"uploadTimestampMillis":1445093383310,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2699\/610043537001_4563632895001_4563550322001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54335}]},{"id":4563539384001,"name":"Ce journaliste am\u00e9ricain teste une voiture sans conducteur","shortDescription":"Ce journaliste du site am\u00e9ricain Jalopnik, sp\u00e9cialis\u00e9 dans la culture automobile, a test\u00e9 la Tesla Model S, qui propose un pilotage automatique.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3275\/610043537001_4563591874001_video-still-for-video-4563539384001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2275\/610043537001_4563591873001_thumbnail-for-video-4563539384001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/ce-journaliste-americain-teste-une-voiture-sans-conducteur\/4563539384001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Tesla VOSTFR.mp4","encodingRate":2099423,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563663485001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9826744,"uploadTimestampMillis":1445096044702,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3069\/610043537001_4563663485001_Tesla-VOSTFR.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37320},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Tesla VOSTFR.mp4","encodingRate":2099423,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563658675001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9826744,"uploadTimestampMillis":1445096050738,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1741\/610043537001_4563658675001_Tesla-VOSTFR.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37320},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Tesla VOSTFR.mp4","encodingRate":413619,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563663482001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1951467,"uploadTimestampMillis":1445096040686,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2069\/610043537001_4563663482001_Tesla-VOSTFR.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37320},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Tesla VOSTFR.mp4","encodingRate":1269204,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563663479001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5856203,"uploadTimestampMillis":1445096026685,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1069\/610043537001_4563663479001_Tesla-VOSTFR.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37320}]},{"id":4563741937001,"name":"Manifestation pro-palestinienne \u00e0 Paris : La paix, ils n'y croient plus","shortDescription":"Samedi apr\u00e8s-midi, sous une l\u00e9g\u00e8re pluie, des milliers de manifestants se sont rassembl\u00e9s, pour montrer leur soutien \u00e0 la cause palestinienne.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3925\/610043537001_4563759866001_video-still-for-video-4563741937001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/925\/610043537001_4563759865001_thumbnail-for-video-4563741937001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/manifestation-pro-palestinienne-a-paris-la-paix-ils-n-y-croient-plus\/4563741937001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67940_1500k.mp4","encodingRate":1276405,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563759559001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9745853,"uploadTimestampMillis":1445102341130,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/835\/610043537001_4563759559001_4563741937001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":59960},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67940_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563759555001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3179992,"uploadTimestampMillis":1445102340390,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/835\/610043537001_4563759555001_4563741937001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":59960},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67940_1500k.mp4","encodingRate":1381561,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563759573001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10398954,"uploadTimestampMillis":1445102348854,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/835\/610043537001_4563759573001_4563741937001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":59960}]},{"id":4563676959001,"name":"R\u00e9ouverture du mus\u00e9e de l'Homme apr\u00e8s 6 ans de r\u00e9novation","shortDescription":"Apr\u00e8s 6 ans de fermeture, le mus\u00e9e de l'Homme a rouvert dimanche \u00e0 Paris. Le lieu est enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et la collection est d\u00e9sormais centr\u00e9e sur l'Histoire de l'esp\u00e8ce humaine, depuis les hommes pr\u00e9historiques, jusqu'\u00e0 aujourd'hui.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3435\/610043537001_4563694450001_video-still-for-video-4563676959001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2435\/610043537001_4563694449001_thumbnail-for-video-4563676959001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/reouverture-du-musee-de-l-homme-apres-6-ans-de-renovation\/4563676959001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67937_1500k.mp4","encodingRate":1272000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563690854001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":12942166,"uploadTimestampMillis":1445097681378,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3885\/610043537001_4563690854001_4563676959001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":84010},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67937_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563690857001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4395953,"uploadTimestampMillis":1445097682020,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3885\/610043537001_4563690857001_4563676959001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":84010},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67937_1500k.mp4","encodingRate":1364561,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563690962001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14331379,"uploadTimestampMillis":1445097683213,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3885\/610043537001_4563690962001_4563676959001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":84010}]},{"id":4563221957001,"name":"Le patronat et trois syndicats s'accordent sur les retraites compl\u00e9mentaires","shortDescription":"Le Medef, la CFDT, la CFTC et la CFE-CGC se sont entendus sur l'avenir des retraites compl\u00e9mentaires, en proposant un syst\u00e8me de bonus-malus pour inciter les salari\u00e9s \u00e0 travailler plus longtemps. L'accord doit \u00eatre finalis\u00e9 le 30 octobre.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3291\/610043537001_4563409604001_video-still-for-video-4563221957001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2291\/610043537001_4563409603001_thumbnail-for-video-4563221957001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/le-patronat-et-trois-syndicats-s-accordent-sur-les-retraites-complementaires\/4563221957001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67912_1500k.mp4","encodingRate":414726,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563254239001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3645440,"uploadTimestampMillis":1445066149051,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2237\/610043537001_4563254239001_4563221957001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69684},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67912_1500k.mp4","encodingRate":938334,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563254241001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8227313,"uploadTimestampMillis":1445066150231,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2237\/610043537001_4563254241001_4563221957001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69684},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67912_1500k.mp4","encodingRate":1017000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563254235001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8882950,"uploadTimestampMillis":1445066145697,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2237\/610043537001_4563254235001_4563221957001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69684}]},{"id":4563194830001,"name":"La Hongrie ferme sa fronti\u00e8re avec la Croatie","shortDescription":"La Hongrie a ferm\u00e9 dans la nuit du 16 au 17 octobre, comme il \u00e9tait pr\u00e9vu, les principaux points de passage des r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 sa fronti\u00e8re croate, laissant ouvert uniquement les postes officiels.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1715\/610043537001_4563425423001_video-still-for-video-4563194830001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/715\/610043537001_4563425422001_thumbnail-for-video-4563194830001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-hongrie-ferme-sa-frontiere-avec-la-croatie\/4563194830001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67911_1500k.mp4","encodingRate":1294793,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563254263001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11174315,"uploadTimestampMillis":1445066194698,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3733\/610043537001_4563254263001_4563194830001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":68685},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67911_1500k.mp4","encodingRate":415809,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563254256001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3616928,"uploadTimestampMillis":1445066183833,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3733\/610043537001_4563254256001_4563194830001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":68685},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67911_1500k.mp4","encodingRate":1258461,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563254262001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10914962,"uploadTimestampMillis":1445066194654,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3733\/610043537001_4563254262001_4563194830001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":68685}]},{"id":4563290771001,"name":"PS : interrogations sur la fiabilit\u00e9 du r\u00e9f\u00e9rendum","shortDescription":"Ce vendredi, le r\u00e9f\u00e9rendum organis\u00e9 par le Parti socialiste sur l'union avec les \u00e9cologistes aux \u00e9lections r\u00e9gionales de d\u00e9cembre s'est ouvert dans 2.500 points de vote et sur internet. Il sera cl\u00f4tur\u00e9 le 18 octobre.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1115\/610043537001_4563407396001_video-still-for-video-4563290771001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3115\/610043537001_4563407394001_thumbnail-for-video-4563290771001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/ps-interrogations-sur-la-fiabilite-du-referendum\/4563290771001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67913_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563302711001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4500785,"uploadTimestampMillis":1445069817921,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1037\/610043537001_4563302711001_4563290771001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":83920},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67913_1500k.mp4","encodingRate":913787,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563302712001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9793837,"uploadTimestampMillis":1445069818091,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1037\/610043537001_4563302712001_4563290771001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":83920}]},{"id":4563510593001,"name":"La nature a un prix : il se chiffre en centaines de milliards d'euros","shortDescription":"La BBC \u00e9value la valeur financi\u00e8re de l'eau, des arbres et de la faune. Les abeilles vaudraient ainsi 195 milliards d'euros, l'eau de la plan\u00e8te l'\u00e9quivalent du PIB mondial, soit 70.000 milliards d'euros.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2643\/610043537001_4563594291001_video-still-for-video-4563510593001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1643\/610043537001_4563594290001_thumbnail-for-video-4563510593001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-nature-a-un-prix-il-se-chiffre-en-centaines-de-milliards-d-euros\/4563510593001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67919_1500k.mp4","encodingRate":415482,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563520414001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3517140,"uploadTimestampMillis":1445083260568,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2915\/610043537001_4563520414001_4563510593001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":66560},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67919_1500k.mp4","encodingRate":1331634,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563520418001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11207545,"uploadTimestampMillis":1445083263280,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2915\/610043537001_4563520418001_4563510593001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":66560},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67919_1500k.mp4","encodingRate":1274254,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563520409001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10768398,"uploadTimestampMillis":1445083256794,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2915\/610043537001_4563520409001_4563510593001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":66560}]},{"id":4561543981001,"name":"Fitzpatrick : \u00abIl y a une vraie rivalit\u00e9 entre la France et la Nouvelle-Z\u00e9lande\u00bb","shortDescription":"51 fois capitaine des All Blacks, champion du monde en 1987, Sean Fitzpatrick est une l\u00e9gende au pays de la foug\u00e8re d'argent. Pour nous, il livre un regard \u00e9clair\u00e9 sur la rivalit\u00e9 entre n\u00e9o-z\u00e9landais, fran\u00e7ais et Springboks.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/533\/731674471001_4561658010001_video-still-for-video-4561599557001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1533\/731674471001_4561658009001_thumbnail-for-video-4561599557001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/fitzpatrick-il-y-a-une-vraie-rivalite-entre-la-france-et-la-nouvelle-zelande\/4561543981001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"NZ good.m4v","encodingRate":1488930,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4561616116001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":24931153,"uploadTimestampMillis":1444990233595,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2621\/731674471001_4561616116001_4561599557001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":133399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"NZ good.m4v","encodingRate":689503,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4561616121001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11520053,"uploadTimestampMillis":1444990238551,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2621\/731674471001_4561616121001_4561599557001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":133399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"NZ good.m4v","encodingRate":823187,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4561612845001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13834106,"uploadTimestampMillis":1444990218445,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2621\/731674471001_4561612845001_4561599557001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":133399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"NZ good.m4v","encodingRate":2128011,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4561616158001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":35286811,"uploadTimestampMillis":1444990263827,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2621\/731674471001_4561616158001_4561599557001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":133399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"NZ good.m4v","encodingRate":2128011,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4561616181001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":35286811,"uploadTimestampMillis":1444990273839,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2621\/731674471001_4561616181001_4561599557001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":133399}]},{"id":4563289755001,"name":"Un tableau de Basquiat estim\u00e9 \u00e0 10 millions d'euros vol\u00e9","shortDescription":"Une toile du peintre du march\u00e9 de l'art contemporain Jean-Michel Basquiat a \u00e9t\u00e9 vol\u00e9e, sans effraction, chez un particulier parisien du 8e arrondissement.  Un tableau estim\u00e9 \u00e0 pr\u00e8s de 10 millions d'euros.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1235\/610043537001_4563527788001_4563289755001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1235\/610043537001_4563527787001_4563289755001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-tableau-de-basquiat-estime-a-10-millions-d-euros-vole\/4563289755001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Vol tableau.mp4","encodingRate":2128078,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563526740001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14234352,"uploadTimestampMillis":1445084115927,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1235\/610043537001_4563526740001_4563289755001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53151},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Vol tableau.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4563527797001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8915201,"uploadTimestampMillis":1445084047864,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1235\/610043537001_4563527797001_4563289755001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53151},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Vol tableau.mp4","encodingRate":434009,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563527810001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2928641,"uploadTimestampMillis":1445084060544,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1235\/610043537001_4563527810001_4563289755001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53151},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Vol tableau.mp4","encodingRate":2128078,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4563527812001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14234352,"uploadTimestampMillis":1445084065661,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1235\/610043537001_4563527812001_4563289755001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53151}]},{"id":4559817916001,"name":"Mexique : une nouvelle vid\u00e9o de l'\u00e9vasion spectaculaire d'El Chapo","shortDescription":"C'est l'une des \u00e9vasions les plus surprenantes de ces derni\u00e8res ann\u00e9es, celle d'El Chapo, de la prison d'Altiplano, au Mexique. El Chapo, puissant narco-trafiquant, est probablement l'homme le plus recherch\u00e9 au monde.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3772\/610043537001_4559819614001_4559817916001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3772\/610043537001_4559819611001_4559817916001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/mexique-une-nouvelle-video-de-l-evasion-spectaculaire-d-el-chapo\/4559817916001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67671_1500k.mp4","encodingRate":1231000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559822144001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10931842,"uploadTimestampMillis":1444920422747,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3772\/610043537001_4559822144001_4559817916001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69800},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67671_1500k.mp4","encodingRate":1257437,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559822131001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10976614,"uploadTimestampMillis":1444920418193,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3772\/610043537001_4559822131001_4559817916001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69800},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67671_1500k.mp4","encodingRate":414994,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4559823422001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3655207,"uploadTimestampMillis":1444920439474,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3772\/610043537001_4559823422001_4559817916001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69800}]},{"id":4561306387001,"name":"Hollande : ceux qui parlent d'une France \u00abenvahie\u00bb sont des \u00abmanipulateurs\u00bb","shortDescription":"Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a qualifi\u00e9 de \u00abfalsificateurs\u00bb et de \u00abmanipulateurs\u00bb ceux qui pr\u00e9tendent que la France serait \u00abenvahie\u00bb par un afflux de r\u00e9fugi\u00e9s. Il a d\u00e9nonc\u00e9 les raisons \u00abpurement politiques\u00bb qui animent ceux qui tiennent ce discours.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3149\/610043537001_4561322531001_vs-56209197e4b056245bfdfa76-782203290001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2149\/610043537001_4561322532001_th-56209197e4b056245bfdfa76-782203290001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/hollande-ceux-qui-parlent-d-une-france-envahie-sont-des-manipulateurs\/4561306387001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"hollande invasion_1.mp4","encodingRate":1279185,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4561322525001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6091104,"uploadTimestampMillis":1444975038603,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1149\/610043537001_4561322525001_hollande-invasion-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37988},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"hollande invasion_1.mp4","encodingRate":2110886,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561322444001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10054196,"uploadTimestampMillis":1444975074683,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2213\/610043537001_4561322444001_hollande-invasion-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37988},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"hollande invasion_1.mp4","encodingRate":2110886,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561322530001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10054196,"uploadTimestampMillis":1444975060651,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/149\/610043537001_4561322530001_hollande-invasion-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37988},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"hollande invasion_1.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561322526001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2002878,"uploadTimestampMillis":1444975046622,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/149\/610043537001_4561322526001_hollande-invasion-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":37988}]},{"id":4561503360001,"name":"Les Avant-Sc\u00e8nes du Figaro : HEYMOONSHAKER - 'Take The Reins'","shortDescription":"A l'occasion du MaMa Festival, les Avant-Sc\u00e8nes du Figaro vous font d\u00e9couvrir les talents de demain. Alliant beat box et guitare blues, le duo HEYMOONSHAKER nous offre une session exceptionnelle sur les toits de Paris. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1811\/610043537001_4561627379001_video-still-for-video-4561503360001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/811\/610043537001_4561627378001_thumbnail-for-video-4561503360001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-avant-scenes-du-figaro-heymoonshaker-take-the-reins\/4561503360001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"heymoonshaker.mp4","encodingRate":994000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561616184001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":25522953,"uploadTimestampMillis":1444990275287,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1723\/610043537001_4561616184001_4561503360001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":204590},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"heymoonshaker.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4561616175001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13186336,"uploadTimestampMillis":1444990272479,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1723\/610043537001_4561616175001_4561503360001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":204590},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"heymoonshaker.mp4","encodingRate":1825000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4561616197001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":46790334,"uploadTimestampMillis":1444990284828,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1723\/610043537001_4561616197001_4561503360001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":204590}]},{"id":4059650057001,"name":"Agirc-Arrco : comprendre le r\u00e9gime en trois minutes","shortDescription":"Les discussions entre le patronat et les syndicats concernant la r\u00e9forme du r\u00e9gime des retraites compl\u00e9mentaires ont repris. Le Figaro vous explique ce r\u00e9gime particulier et le pourquoi des n\u00e9gociations.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1211\/610043537001_4561568372001_video-still-for-video-4059650057001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/211\/610043537001_4561568371001_thumbnail-for-video-4059650057001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/agirc-arrco-comprendre-le-regime-en-trois-minutes\/4059650057001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Agirc-Arrco - comprendre l\u2019enjeu des n\u00e9gociations en trois minutes-2.mp4","encodingRate":503901,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4561541270001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11803849,"uploadTimestampMillis":1444987929668,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2517\/610043537001_4561541270001_Agirc-Arrco---comprendre-l-enjeu-des-n-gociations-en-trois-minutes-2.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":185087},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Agirc-Arrco - comprendre l\u2019enjeu des n\u00e9gociations en trois minutes-2.mp4","encodingRate":863734,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561544619001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":20125337,"uploadTimestampMillis":1444987966492,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2253\/610043537001_4561544619001_Agirc-Arrco---comprendre-l-enjeu-des-n-gociations-en-trois-minutes-2.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":185087},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Agirc-Arrco - comprendre l\u2019enjeu des n\u00e9gociations en trois minutes-2.mp4","encodingRate":863734,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561544615001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":20125337,"uploadTimestampMillis":1444987964459,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2253\/610043537001_4561544615001_Agirc-Arrco---comprendre-l-enjeu-des-n-gociations-en-trois-minutes-2.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":185087},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Agirc-Arrco - comprendre l\u2019enjeu des n\u00e9gociations en trois minutes-2.mp4","encodingRate":293025,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561539913001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6897939,"uploadTimestampMillis":1444987966495,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/861\/610043537001_4561539913001_Agirc-Arrco---comprendre-l-enjeu-des-n-gociations-en-trois-minutes-2.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":185087}]},{"id":4561353975001,"name":"Raymond Poulidor : \u00abMa popularit\u00e9 ne m'a pas rendu service\u00bb","shortDescription":"\u00c0 bient\u00f4t 80 ans, cet \u00ab\u00e9ternel second\u00bb adul\u00e9 des foules, revient dans un livre sur sa trajectoire et sa qu\u00eate du maillot jaune. Invit\u00e9 du Figaro TV, l'\u00e9motion le gagne quand il parle de sa popularit\u00e9 et qu'il \u00e9voque son ami Jacques Anquetil.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/429\/610043537001_4561415476001_4561353975001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/429\/610043537001_4561415469001_4561353975001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/raymond-poulidor-ma-popularite-ne-m-a-pas-rendu-service\/4561353975001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_PoulidorV2.mp4","encodingRate":995000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561402978001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":79872965,"uploadTimestampMillis":1444981017575,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/429\/610043537001_4561402978001_4561353975001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":639872},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_PoulidorV2.mp4","encodingRate":511000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4561402945001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":41147609,"uploadTimestampMillis":1444980993113,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/429\/610043537001_4561402945001_4561353975001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":639872},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_PoulidorV2.mp4","encodingRate":1825000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4561404969001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":146387571,"uploadTimestampMillis":1444981072582,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/429\/610043537001_4561404969001_4561353975001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":639872}]},{"id":4561339624001,"name":"Une enqu\u00eate pr\u00e9liminaire ouverte contre DSK","shortDescription":"L'ancien patron du FMI est accus\u00e9 d'escroquerie et d'abus de biens sociaux alors qu'il pr\u00e9sidait une soci\u00e9t\u00e9 au Luxembourg, LSK. Cette soci\u00e9t\u00e9 est aujourd'hui en liquidation et laisse une ardoise de 100 millions d'euros.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1445\/610043537001_4561343561001_4561339624001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1445\/610043537001_4561343564001_4561339624001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/une-enquete-preliminaire-ouverte-contre-dsk\/4561339624001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67784_1500k.mp4","encodingRate":1184363,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561343573001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9624330,"uploadTimestampMillis":1444977061074,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1445\/610043537001_4561343573001_4561339624001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63440},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67784_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561343574001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3352979,"uploadTimestampMillis":1444977064393,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1445\/610043537001_4561343574001_4561339624001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63440},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67784_1500k.mp4","encodingRate":1210940,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561343587001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9705891,"uploadTimestampMillis":1444977070514,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1445\/610043537001_4561343587001_4561339624001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63440}]},{"id":4561442680001,"name":"Barack Obama s'inscruste \u00e0 un mariage","shortDescription":"Un couple a eu la surprise de sa vie en voyant arriver \u00e0 leur mariage en Californie le pr\u00e9sident am\u00e9ricain qui terminait un parcours de golf \u00e0 proximit\u00e9.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1573\/610043537001_4561577064001_video-still-for-video-4561442680001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2573\/610043537001_4561577063001_thumbnail-for-video-4561442680001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/barack-obama-s-inscruste-a-un-mariage\/4561442680001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Barack Obama s'inscruste ","encodingRate":434000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561575759001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":865585,"uploadTimestampMillis":1444988936453,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2459\/610043537001_4561575759001_4561442680001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":15767},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Barack Obama s'inscruste ","encodingRate":2127482,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561577055001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4245041,"uploadTimestampMillis":1444989011451,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2459\/610043537001_4561577055001_4561442680001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":15767},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Barack Obama s'inscruste ","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4561575755001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2472644,"uploadTimestampMillis":1444988935011,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2459\/610043537001_4561575755001_4561442680001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":15767},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Barack Obama s'inscruste ","encodingRate":2127482,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561572555001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4244232,"uploadTimestampMillis":1444988878267,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2459\/610043537001_4561572555001_4561442680001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":15767}]},{"id":4561543933001,"name":"Le guide de la 10e journ\u00e9e de Ligue 1","shortDescription":"Monaco-Lyon en affiche du week-end, Salvatore Sirigu \u00e0 la relance, \"l'affaire Valbuena\" et le SCO d'Angers en plein boom... retrouvez les infos \u00e0 conna\u00eetres avant la 10e journ\u00e9e de Ligue 1.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560000155001_4559957737001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560000156001_4559957737001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/le-guide-de-la-10e-journee-de-ligue-1\/4561543933001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Guide 10e.m4v","encodingRate":2127971,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4560015439001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":51619397,"uploadTimestampMillis":1444925145293,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560015439001_4559957737001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":193864},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Guide 10e.m4v","encodingRate":1444313,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4560007146001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":35157125,"uploadTimestampMillis":1444924936218,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560007146001_4559957737001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":193864},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Guide 10e.m4v","encodingRate":2127971,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4560010638001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":51728629,"uploadTimestampMillis":1444924991058,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560010638001_4559957737001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":193864},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Guide 10e.m4v","encodingRate":696000,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4560004476001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":17015123,"uploadTimestampMillis":1444924858897,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560004476001_4559957737001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":193864},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Guide 10e.m4v","encodingRate":812436,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4560004502001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":19847502,"uploadTimestampMillis":1444924870357,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1948\/731674471001_4560004502001_4559957737001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":193864}]},{"id":4561383554001,"name":"Abattoirs : St\u00e9phane Le Foll promet une fermet\u00e9 totale","shortDescription":"Le ministre de l'Agriculture est revenu sur les images de maltraitances d'animaux de l'abattoir d'Al\u00e8s. Il se dit vigilant pour faire respecter les r\u00e8gles de bien-\u00eatre animal dans tous les abattoirs.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2011\/610043537001_4561450432001_video-still-for-video-4561383554001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3011\/610043537001_4561450429001_thumbnail-for-video-4561383554001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/abattoirs-stephane-le-foll-promet-une-fermete-totale\/4561383554001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Abattoirs Le Foll promet une fermet","encodingRate":2103157,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561442000001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10629190,"uploadTimestampMillis":1444983535008,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/565\/610043537001_4561442000001_4561383554001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":40473},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Abattoirs Le Foll promet une fermet","encodingRate":415100,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561444392001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2111006,"uploadTimestampMillis":1444983626985,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/565\/610043537001_4561444392001_4561383554001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":40473},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Abattoirs Le Foll promet une fermet","encodingRate":1274651,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4561440064001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6422888,"uploadTimestampMillis":1444983524674,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/565\/610043537001_4561440064001_4561383554001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":40473},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Abattoirs Le Foll promet une fermet","encodingRate":2103157,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4561443540001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10629190,"uploadTimestampMillis":1444983652374,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/565\/610043537001_4561443540001_4561383554001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":40473}]},{"id":4561264697001,"name":"Meurthe-et-Moselle : un enfant de sept ans poignard\u00e9 en pleine rue","shortDescription":"Un petit gar\u00e7on de sept ans a \u00e9t\u00e9 poignard\u00e9 \u00e0 plusieurs reprises dans une rue par un homme de trente ans \u00e0 Joeuf (Meurthe-et-Moselle) jeudi apr\u00e8s-midi. L'enfant a \u00e9t\u00e9 h\u00e9liport\u00e9 \u00e0 l'h\u00f4pital de Nancy et se trouve entre la vie et et la mort.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1635\/610043537001_4561291010001_4561264697001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1635\/610043537001_4561291011001_4561264697001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/meurthe-et-moselle-un-enfant-de-sept-ans-poignarde-en-pleine-rue\/4561264697001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67779_1500k.mp4","encodingRate":414903,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561291021001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3713517,"uploadTimestampMillis":1444971697579,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1635\/610043537001_4561291021001_4561264697001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":70891},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67779_1500k.mp4","encodingRate":1303000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561291022001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11537359,"uploadTimestampMillis":1444971701283,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1635\/610043537001_4561291022001_4561264697001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":70891},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67779_1500k.mp4","encodingRate":1272000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561291018001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11391751,"uploadTimestampMillis":1444971696097,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1635\/610043537001_4561291018001_4561264697001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":70891}]},{"id":4561323822001,"name":"Une femme accouche en plein vol au dessus du Pacifique","shortDescription":"L'heureux \u00e9v\u00e9nement a eu lieu mercredi 7 octobre dans un avion de la compagnie Air China entre Ta\u00efwan et Los Angeles. Heureusement une m\u00e9decin se trouvait \u00e0 bord et a proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'accouchement, alors que les h\u00f4tesses jouaient les sage-femmes.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2869\/610043537001_4561325763001_4561323822001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2869\/610043537001_4561325754001_4561323822001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/une-femme-accouche-en-plein-vol-au-dessus-du-pacifique\/4561323822001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"b?b","encodingRate":1819000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4561325774001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10276143,"uploadTimestampMillis":1444975162428,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2869\/610043537001_4561325774001_4561323822001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":45098},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"b?b","encodingRate":511000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4561325756001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2897498,"uploadTimestampMillis":1444975144639,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2869\/610043537001_4561325756001_4561323822001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":45098},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"b?b","encodingRate":993000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561325757001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5615654,"uploadTimestampMillis":1444975144967,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2869\/610043537001_4561325757001_4561323822001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":45098}]},{"id":4561270538001,"name":"La fac de Cr\u00e9teil face au manque de moyens","shortDescription":"Amphis surcharg\u00e9s, personnel d\u00e9bord\u00e9 : le syndicat \u00e9tudiant Unef appelle \u00e0 la manifestation vendredi pour r\u00e9clamer plus de moyens pour l'enseignement sup\u00e9rieur.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/331\/610043537001_4561300437001_4561270538001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/331\/610043537001_4561300438001_4561270538001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-fac-de-creteil-face-au-manque-de-moyens\/4561270538001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67781_1500k.mp4","encodingRate":1272000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561300444001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8587672,"uploadTimestampMillis":1444972542685,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/331\/610043537001_4561300444001_4561270538001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55937},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67781_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4561300446001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2934577,"uploadTimestampMillis":1444972545976,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/331\/610043537001_4561300446001_4561270538001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55937},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67781_1500k.mp4","encodingRate":1327000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4561300450001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9318767,"uploadTimestampMillis":1444972549038,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/331\/610043537001_4561300450001_4561270538001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":55937}]},{"id":4558971944001,"name":"Chantal Goya : \u00abJe partirai \u00e0 105 ans\u00bb","shortDescription":"L'artiste qui avoue avoir \u00abdans les 72 ans\u00bb revient avec un tout nouveau spectacle \u00e9crit par son \u00ab\u00e9ternel fianc\u00e9\u00bb, Jean-Jacques Debout. Invit\u00e9e du Figaro TV, elle confie que les critiques ne l'affectent plus et que la vie est devant elle.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1636\/610043537001_4559004336001_4558971944001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1636\/610043537001_4559004337001_4558971944001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/chantal-goya-je-partirai-a-105-ans\/4558971944001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_ChantalGOYA.mp4","encodingRate":2127958,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4558996074001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":165423045,"uploadTimestampMillis":1444893380459,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1636\/610043537001_4558996074001_4558971944001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":620693},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_ChantalGOYA.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4558987486001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":100381376,"uploadTimestampMillis":1444893035300,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1636\/610043537001_4558987486001_4558971944001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":620693},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_ChantalGOYA.mp4","encodingRate":2127958,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4558996694001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":165462524,"uploadTimestampMillis":1444893421877,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1636\/610043537001_4558996694001_4558971944001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":620693},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_ChantalGOYA.mp4","encodingRate":433977,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4558993970001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":34055798,"uploadTimestampMillis":1444893309136,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1636\/610043537001_4558993970001_4558971944001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":620693}]},{"id":4558898968001,"name":"Le maire de Londres joue au rugby et \u00e9crase un enfant","shortDescription":"En visite au Japon, Boris Johnson s'est essay\u00e9 \u00e0 l'ovalie et \u00e7a fait mal. Contre un jeune enfant d'une dizaine d'ann\u00e9es, il n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 faire parler sa puissance et \u00e0 renverser le gar\u00e7on qui ne s'est pas d\u00e9rob\u00e9...","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559177708001_4559026362001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559177706001_4559026362001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/le-maire-de-londres-joue-au-rugby-et-ecrase-un-enfant\/4558898968001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Boris Johnson.m4v","encodingRate":810281,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4559178384001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2184374,"uploadTimestampMillis":1444901518309,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559178384001_4559026362001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":22400},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Boris Johnson.m4v","encodingRate":2010281,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4559177760001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5599375,"uploadTimestampMillis":1444901514987,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559177760001_4559026362001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":22400},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Boris Johnson.m4v","encodingRate":2010281,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4559178426001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5602244,"uploadTimestampMillis":1444901528591,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559178426001_4559026362001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":22400},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Boris Johnson.m4v","encodingRate":1510281,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4559177750001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4119233,"uploadTimestampMillis":1444901512379,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559177750001_4559026362001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":22400},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Boris Johnson.m4v","encodingRate":610281,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4559178811001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1725639,"uploadTimestampMillis":1444901553664,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/780\/731674471001_4559178811001_4559026362001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":22400}]},{"id":4559578459001,"name":"Zapping TV : Daphn\u00e9 B\u00fcrki enti\u00e8rement nue sur Canal+ (ou presque)","shortDescription":"D\u00e9couvrez le meilleur et le pire de la t\u00e9l\u00e9vision de ce jeudi 15 octobre 2015.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/1036\/730940094001_4559743619001_video-still-for-video-4559639227001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/2036\/730940094001_4559743618001_thumbnail-for-video-4559639227001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/zapping-tv-daphne-burki-entierement-nue-sur-canal+-ou-presque\/4559578459001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1510.mp4","encodingRate":2127973,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4559743459001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":74781589,"uploadTimestampMillis":1444918417020,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2988\/730940094001_4559743459001_4559639227001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":280033},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1510.mp4","encodingRate":763999,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559738903001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":27270971,"uploadTimestampMillis":1444918332885,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2988\/730940094001_4559738903001_4559639227001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":280033},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1510.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4559738875001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":46017839,"uploadTimestampMillis":1444918314666,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2988\/730940094001_4559738875001_4559639227001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":280033},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1510.mp4","encodingRate":2127973,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4559742016001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":74781589,"uploadTimestampMillis":1444918369602,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2988\/730940094001_4559742016001_4559639227001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":280033}]},{"id":4559290591001,"name":"La col\u00e8re des policiers fait r\u00e9agir la classe politique","shortDescription":"La grogne des policiers, qui ont manifest\u00e9 hier place Vend\u00f4me contre le laxisme judiciaire, a provoqu\u00e9 une r\u00e9action de l'ex\u00e9cutif. Des moyens suppl\u00e9mentaires ainsi qu\u2019une r\u00e9forme l\u00e9gislative sont envisag\u00e9s.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2532\/610043537001_4559315917001_video-still-for-video-4559290591001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1532\/610043537001_4559315916001_thumbnail-for-video-4559290591001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-colere-des-policiers-fait-reagir-la-classe-politique\/4559290591001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Zapping Policiers.mp4","encodingRate":514000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4559293553001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11141331,"uploadTimestampMillis":1444904992943,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3468\/610043537001_4559293553001_4559290591001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":172393},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Zapping Policiers.mp4","encodingRate":996000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559293560001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":21557906,"uploadTimestampMillis":1444904994092,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3468\/610043537001_4559293560001_4559290591001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":172393},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Zapping Policiers.mp4","encodingRate":1824000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4559293580001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":39422521,"uploadTimestampMillis":1444904999688,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3468\/610043537001_4559293580001_4559290591001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":172393}]},{"id":4558966573001,"name":"Aide juridictionnelle : \u00abLe syst\u00e8me est \u00e0 bout de souffle\u00bb affirme Taubira","shortDescription":"La ministre de la Justice a d\u00e9fendu jeudi matin le principe de sa r\u00e9forme de l'aide juridictionnelle, alors que depuis mardi un mouvement de gr\u00e8ve touche les avocats qui protestent contre ce projet.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2876\/610043537001_4559055136001_video-still-for-video-4558966573001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1876\/610043537001_4559055135001_thumbnail-for-video-4558966573001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/aide-juridictionnelle-le-systeme-est-a-bout-de-souffle-affirme-taubira\/4558966573001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"taubira aide juridictionnelle.mp4","encodingRate":1829000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4559030115001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":7883551,"uploadTimestampMillis":1444895395626,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1884\/610043537001_4559030115001_4558966573001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":34388},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"taubira aide juridictionnelle.mp4","encodingRate":997000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559031913001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4304950,"uploadTimestampMillis":1444895389520,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1884\/610043537001_4559031913001_4558966573001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":34388},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"taubira aide juridictionnelle.mp4","encodingRate":511000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4559031926001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2213305,"uploadTimestampMillis":1444895393631,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1884\/610043537001_4559031926001_4558966573001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":34388}]},{"id":4558922146001,"name":"Isra\u00ebl : une nouvelle agression pr\u00e8s de la gare routi\u00e8re de J\u00e9rusalem","shortDescription":"Un homme palestinien a bless\u00e9 une septuag\u00e9naire mercredi soir dans une nouvelle attaque \u00e0 l'arme blanche. L'agresseur a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par les forces de l'ordre isra\u00e9liennes. C'est la derni\u00e8re attaque en date d'une s\u00e9rie d'agressions qui s\u00e8me la panique.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4558926553001_4558922146001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4558926554001_4558922146001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/israel-une-nouvelle-agression-pres-de-la-gare-routiere-de-jerusalem\/4558922146001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"israel attaque mercredi.mp4","encodingRate":997000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558926570001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6161115,"uploadTimestampMillis":1444888118995,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4558926570001_4558922146001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":49322},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"israel attaque mercredi.mp4","encodingRate":1838000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4558926567001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11350344,"uploadTimestampMillis":1444888117863,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4558926567001_4558922146001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":49322},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"israel attaque mercredi.mp4","encodingRate":513000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4558926571001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3181208,"uploadTimestampMillis":1444888119300,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/276\/610043537001_4558926571001_4558922146001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":49322}]},{"id":4559123567001,"name":"Les Avant-Sc\u00e8nes du Figaro : Shake Shake Go - 'England Skies' ","shortDescription":"\u00c0 l'occasion du MaMa Festival, les Avant-Sc\u00e8nes du Figaro vous font d\u00e9couvrir les talents de demain. Aujourd'hui, le quintet franco-anglais de Shake Shake Go nous offre un titre enregistr\u00e9 quelques heures avant leur concert au Bus Palladium. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/692\/610043537001_4559162872001_4559123567001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/692\/610043537001_4559162866001_4559123567001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-avant-scenes-du-figaro-shake-shake-go-england-skies\/4559123567001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"shakeshakeGo.mp4","encodingRate":996000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4559165557001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":30718471,"uploadTimestampMillis":1444901214774,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/692\/610043537001_4559165557001_4559123567001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":245805},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"shakeshakeGo.mp4","encodingRate":1829000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4559165594001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":56319386,"uploadTimestampMillis":1444901219156,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/692\/610043537001_4559165594001_4559123567001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":245805},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"shakeshakeGo.mp4","encodingRate":513000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4559165960001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15868304,"uploadTimestampMillis":1444901200216,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/692\/610043537001_4559165960001_4559123567001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":245805}]},{"id":4558908511001,"name":"L'abattoir municipal d'Al\u00e8s ferm\u00e9 apr\u00e8s des images chocs","shortDescription":"Des bovins saign\u00e9s alors qu'ils reprennent connaissance, des porcs entass\u00e9s dans de minuscules cages : une association de d\u00e9fense des animaux, L214, a tourn\u00e9 en cam\u00e9ra cach\u00e9e des images choquantes sur le traitement des animaux dans l'abattoir d'Al\u00e8s.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/588\/610043537001_4558906787001_4558908511001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/588\/610043537001_4558906786001_4558908511001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/l-abattoir-municipal-d-ales-ferme-apres-des-images-chocs\/4558908511001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67594_1500k.mp4","encodingRate":1061368,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558909444001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8427978,"uploadTimestampMillis":1444886153377,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/588\/610043537001_4558909444001_4558908511001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63120},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67594_1500k.mp4","encodingRate":1196545,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558909442001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9471291,"uploadTimestampMillis":1444886151451,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/588\/610043537001_4558909442001_4558908511001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63120},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67594_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4558909452001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3296370,"uploadTimestampMillis":1444886157333,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/588\/610043537001_4558909452001_4558908511001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63120}]},{"id":4558908513001,"name":"La photo d'enfants posant avec une arme d'assaut fait pol\u00e9mique en Moselle","shortDescription":"A Flastroff (Moselle), une photo suscite une pol\u00e9mique: on peut y voir des enfants dans la cour de leur \u00e9cole primaire en train de poser avec des Famas, une arme d'assaut utilis\u00e9e habituellement par les soldats.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1276\/610043537001_4558913945001_video-still-for-video-4558908513001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2276\/610043537001_4558913944001_thumbnail-for-video-4558908513001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-photo-d-enfants-posant-avec-une-arme-d-assaut-fait-polemique-en-moselle\/4558908513001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67593_1500k.mp4","encodingRate":1258823,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558909514001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13037395,"uploadTimestampMillis":1444886200248,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2588\/610043537001_4558909514001_4558908513001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81000},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67593_1500k.mp4","encodingRate":1286690,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558911139001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13125637,"uploadTimestampMillis":1444886203956,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2588\/610043537001_4558911139001_4558908513001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81000},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67593_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4558909506001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4288893,"uploadTimestampMillis":1444886190321,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2588\/610043537001_4558909506001_4558908513001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81000}]},{"id":4558936167001,"name":"Un samoura\u00ef tranche en deux une balle lanc\u00e9e \u00e0 160 km\/h","shortDescription":"Le samoura\u00ef Isao Machii impressionne sur cette vid\u00e9o qui le montre couper en deux une balle lanc\u00e9e \u00e0 160 km\/h. Seul un visionnage des images au ralenti permet de distinguer l'exploit.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3164\/610043537001_4558981657001_video-still-for-video-4558936167001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2164\/610043537001_4558981654001_thumbnail-for-video-4558936167001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-samourai-tranche-en-deux-une-balle-lancee-a-160-km-h\/4558936167001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"samourai balle_1.mp4","encodingRate":1838000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4558976040001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9070602,"uploadTimestampMillis":1444892095564,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1580\/610043537001_4558976040001_4558936167001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39402},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"samourai balle_1.mp4","encodingRate":516000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4558976037001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2559168,"uploadTimestampMillis":1444892094441,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1580\/610043537001_4558976037001_4558936167001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39402},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"samourai balle_1.mp4","encodingRate":999000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558976030001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4946755,"uploadTimestampMillis":1444892093604,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1580\/610043537001_4558976030001_4558936167001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":39402}]},{"id":4558922221001,"name":"Jupiter se d\u00e9voile gr\u00e2ce \u00e0 de nouvelles images haute d\u00e9finition","shortDescription":"La Nasa a publi\u00e9 de nouvelles images de la plus grande plan\u00e8te du syst\u00e8me solaire, qui r\u00e9v\u00e8lent de nouveaux d\u00e9tails. Ainsi, les scientifiques affirment que la fameuse \"Grande Tache Rouge\" de Jupiter est en train de r\u00e9tr\u00e9cir.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3068\/610043537001_4558965232001_video-still-for-video-4558922221001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1068\/610043537001_4558965226001_thumbnail-for-video-4558922221001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/jupiter-se-devoile-grace-a-de-nouvelles-images-haute-definition\/4558922221001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nasa jupiter.mp4","encodingRate":1842000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4558958913001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9958725,"uploadTimestampMillis":1444890952349,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2084\/610043537001_4558958913001_4558922221001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43157},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nasa jupiter.mp4","encodingRate":1005000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558958918001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5446355,"uploadTimestampMillis":1444890953200,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2084\/610043537001_4558958918001_4558922221001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43157},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nasa jupiter.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4558958912001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2780313,"uploadTimestampMillis":1444890951284,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2084\/610043537001_4558958912001_4558922221001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43157}]},{"id":4557200995001,"name":"Manifestations de policiers : pourquoi ils d\u00e9filent devant le minist\u00e8re de la Justice","shortDescription":"Manque de moyens, laxisme de la justice, heures suppl\u00e9mentaires non pay\u00e9es... les policiers expliquent pourquoi ils sont descendus ensemble dans la rue, place Vend\u00f4me \u00e0 Paris, pour la premi\u00e8re fois depuis 2001.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1124\/610043537001_4557340189001_CapturePolice.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1324\/610043537001_4557318890001_thumbnail-for-video-4557200995001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/manifestations-de-policiers-pourquoi-ils-defilent-devant-le-ministere-de-la-justice\/4557200995001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Policiers les raisons de la col","encodingRate":2127957,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4557319303001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":33991543,"uploadTimestampMillis":1444825243869,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3188\/610043537001_4557319303001_4557200995001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":127524},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Policiers les raisons de la col","encodingRate":433996,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4557318953001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6987418,"uploadTimestampMillis":1444825213025,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3188\/610043537001_4557318953001_4557200995001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":127524},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Policiers les raisons de la col","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4557319345001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":20797817,"uploadTimestampMillis":1444825274873,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3188\/610043537001_4557319345001_4557200995001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":127524},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Policiers les raisons de la col","encodingRate":2127957,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4557320773001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":34049797,"uploadTimestampMillis":1444825120286,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3188\/610043537001_4557320773001_4557200995001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":127524}]},{"id":4558929447001,"name":"Baltimore : apr\u00e8s la mort de Freddie Gray, le nouveau chef de la police contest\u00e9","shortDescription":"Des manifestants ont perturb\u00e9 mercredi soir le vote qui devait ent\u00e9riner la nomination du chef de la police. Ils r\u00e9clament de nouvelles m\u00e9thodes pour les forces de l'ordre, suite \u00e0 la mort de Freddie Gray en avril, qui avait provoqu\u00e9 des \u00e9meutes.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1564\/610043537001_4558942309001_video-still-for-video-4558929447001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2564\/610043537001_4558942308001_thumbnail-for-video-4558929447001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/baltimore-apres-la-mort-de-freddie-gray-le-nouveau-chef-de-la-police-conteste\/4558929447001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"baltimore manif contre police.mp4","encodingRate":998000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4558944319001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8012799,"uploadTimestampMillis":1444889518729,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3124\/610043537001_4558944319001_4558929447001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63978},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"baltimore manif contre police.mp4","encodingRate":1830000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4558944312001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14675175,"uploadTimestampMillis":1444889517898,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3124\/610043537001_4558944312001_4558929447001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63978},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"baltimore manif contre police.mp4","encodingRate":514000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4558944316001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4139797,"uploadTimestampMillis":1444889518429,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3124\/610043537001_4558944316001_4558929447001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":63978}]},{"id":4556976471001,"name":"Fran\u00e7ois de Rugy : \u00abIl n'est pas possible d'\u00eatre pr\u00e9sident d'un conseil r\u00e9gional et ministre de la D\u00e9fense\u00bb","shortDescription":"Le d\u00e9put\u00e9 vert de Loire-Atlantique \u00e9tait l'invit\u00e9 du Talk. Il revient sur la candidature de Jean-Yves Le Drian en Bretagne. Jeudi, Yves Thr\u00e9ard recevra Dominique Reyni\u00e9, t\u00eate de liste LR-UDI aux r\u00e9gionales de Languedoc-Roussillon-Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2100\/610043537001_4557339155001_Talk-Rugy-1.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3188\/610043537001_4557340259001_Talk-Rugy-2.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/francois-de-rugy-il-n-est-pas-possible-d-etre-president-d-un-conseil-regional-et-ministre-de-la-defense\/4556976471001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_14_10_2015.mp4","encodingRate":433953,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4557211314001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":38991363,"uploadTimestampMillis":1444820868956,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3924\/610043537001_4557211314001_4556976471001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":710322},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_14_10_2015.mp4","encodingRate":2127903,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4557214864001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":189422149,"uploadTimestampMillis":1444820964161,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3924\/610043537001_4557214864001_4556976471001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":710322},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_14_10_2015.mp4","encodingRate":2127903,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4557215877001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":189422149,"uploadTimestampMillis":1444821039900,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3924\/610043537001_4557215877001_4556976471001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":710322},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_14_10_2015.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4557198108001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":115647188,"uploadTimestampMillis":1444820562715,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3924\/610043537001_4557198108001_4556976471001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":710322}]},{"id":4557408697001,"name":"Bercy rouvre ses portes et devient l'Accor H\u00f4tels Arena","shortDescription":"Apr\u00e8s pr\u00e8s de deux ann\u00e9es de travaux, le POPB a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9 ce matin par la maire de Paris, Anne Hidalgo. Plus moderne, plus fonctionnel, une vraie force pour le sport et la culture dans la capitale fran\u00e7aise. Le tout, avec un nouveau nom.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1868\/731674471001_4557348142001_video-still-for-video-4557466451001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/868\/731674471001_4557348141001_thumbnail-for-video-4557466451001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/bercy-rouvre-ses-portes-et-devient-l-accor-hotels-arena\/4557408697001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Accor Ho","encodingRate":1585125,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4557482610001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":32468262,"uploadTimestampMillis":1444832548581,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/844\/731674471001_4557482610001_4557466451001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":162633},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Accor Ho","encodingRate":885125,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4557482660001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":18113709,"uploadTimestampMillis":1444832565476,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/844\/731674471001_4557482660001_4557466451001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":162633},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Accor Ho","encodingRate":685125,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4557482681001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14049647,"uploadTimestampMillis":1444832571397,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/844\/731674471001_4557482681001_4557466451001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":162633},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Accor Ho","encodingRate":2100426,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4557487522001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":42790478,"uploadTimestampMillis":1444832649049,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/844\/731674471001_4557487522001_4557466451001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":162633},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Accor Ho","encodingRate":2100426,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4557489167001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":42798739,"uploadTimestampMillis":1444832789842,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/844\/731674471001_4557489167001_4557466451001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":162633}]},{"id":4563194830001,"name":"La Hongrie ferme sa fronti\u00e8re avec la Croatie","shortDescription":"La Hongrie a ferm\u00e9 dans la nuit du 16 au 17 octobre, comme il \u00e9tait pr\u00e9vu, les principaux points de passage des r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 sa fronti\u00e8re croate, laissant ouvert uniquement les postes officiels.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1715\/610043537001_4563425423001_video-still-for-video-4563194830001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/715\/610043537001_4563425422001_thumbnail-for-video-4563194830001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/la-hongrie-ferme-sa-frontiere-avec-la-croatie\/4563194830001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67911_1500k.mp4","encodingRate":415809,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4563254256001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3616928,"uploadTimestampMillis":1445066183833,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3733\/610043537001_4563254256001_4563194830001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":68685},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67911_1500k.mp4","encodingRate":1258461,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563254262001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10914962,"uploadTimestampMillis":1445066194654,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3733\/610043537001_4563254262001_4563194830001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":68685},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67911_1500k.mp4","encodingRate":1294793,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4563254263001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11174315,"uploadTimestampMillis":1445066194698,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3733\/610043537001_4563254263001_4563194830001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":68685}]},{"id":4557299518001,"name":"Valls : \u00abC'est avec l'image du 11 janvier que nous continuerons notre action\u00bb","shortDescription":"Le Premier ministre accompagn\u00e9 de la Garde des Sceaux et du Ministre de l'Int\u00e9rieur a pris la parole apr\u00e8s la manifestation des forces de l'ordre place Vend\u00f4me. Manuel Valls conclut avec une pens\u00e9e pour le policier entre la vie et la mort.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/852\/610043537001_4557340101001_4557299518001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/852\/610043537001_4557340103001_4557299518001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/valls-c-est-avec-l-image-du-11-janvier-que-nous-continuerons-notre-action\/4557299518001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"valls.mp4","encodingRate":986000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4557340122001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5672712,"uploadTimestampMillis":1444826223558,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/852\/610043537001_4557340122001_4557299518001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":45867},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"valls.mp4","encodingRate":510000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4557340123001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2943835,"uploadTimestampMillis":1444826224092,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/852\/610043537001_4557340123001_4557299518001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":45867},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"valls.mp4","encodingRate":1812000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4557340118001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10408680,"uploadTimestampMillis":1444826222010,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/852\/610043537001_4557340118001_4557299518001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":45867}]},{"id":4557456818001,"name":"Zapping TV : G\u00e9rard Depardieu \u00e9tourdi par le whisky \u00e9cossais ?","shortDescription":"D\u00e9couvrez le meilleur et le pire de la t\u00e9l\u00e9vision de ce mercredi 14 octobre 2015.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/1756\/730940094001_4557083836001_video-still-for-video-4557437728001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/756\/730940094001_4557083835001_thumbnail-for-video-4557437728001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/zapping-tv-gerard-depardieu-etourdi-par-le-whisky-ecossais\/4557456818001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1410.mp4","encodingRate":763978,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4557494968001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":25992275,"uploadTimestampMillis":1444833102399,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/3356\/730940094001_4557494968001_4557437728001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":273532},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1410.mp4","encodingRate":2127981,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4557500383001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":73045904,"uploadTimestampMillis":1444833456516,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/3356\/730940094001_4557500383001_4557437728001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":273532},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1410.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4557496181001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":43925721,"uploadTimestampMillis":1444833212500,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/3356\/730940094001_4557496181001_4557437728001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":273532},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1410.mp4","encodingRate":2127981,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4557494519001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":73052633,"uploadTimestampMillis":1444833051089,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/3356\/730940094001_4557494519001_4557437728001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":273532}]},{"id":4556779191001,"name":"Il est patron et en a assez de son image de \u00absalaud\u00bb","shortDescription":"Dirigeant de PME, Julien Leclercq en a assez de l'image de \u00absalaud\u00bb qui, en France, colle \u00e0 la peau des patrons. Il vient de faire para\u00eetre un livre, dr\u00f4le et cynique, dans lequel il raconte ce qu'est la vraie vie d'un chef d'entreprise.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/11\/610043537001_4556831278001_4556779191001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/11\/610043537001_4556831284001_4556779191001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/il-est-patron-et-en-a-assez-de-son-image-de-salaud\/4556779191001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_Patron.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4556813452001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":38008308,"uploadTimestampMillis":1444807814868,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/11\/610043537001_4556813452001_4556779191001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":590313},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_Patron.mp4","encodingRate":995000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4556814478001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":73775923,"uploadTimestampMillis":1444807818647,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/11\/610043537001_4556814478001_4556779191001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":590313},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_Patron.mp4","encodingRate":1826000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4556814537001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":135090770,"uploadTimestampMillis":1444807843393,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/11\/610043537001_4556814537001_4556779191001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":590313}]},{"id":4557012247001,"name":"\u00c9tats-Unis : Les candidats d\u00e9mocrates s\u2019\u00e9charpent sur la question des armes","shortDescription":"Lors du premier d\u00e9bat d\u00e9mocrates \u00e0 la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, la question de la r\u00e9gularisation des armes \u00e0 feu ne les a pas mis d'accord. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2868\/610043537001_4557032140001_4557012247001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2868\/610043537001_4557032144001_4557012247001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/etats-unis-les-candidats-democrates-s-echarpent-sur-la-question-des-armes\/4557012247001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clinton armes.mp4","encodingRate":513000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4557032167001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6756291,"uploadTimestampMillis":1444815857335,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2868\/610043537001_4557032167001_4557012247001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":104747},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clinton armes.mp4","encodingRate":997000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4557032170001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13116924,"uploadTimestampMillis":1444815859563,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2868\/610043537001_4557032170001_4557012247001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":104747},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clinton armes.mp4","encodingRate":1825000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4557032179001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":23962201,"uploadTimestampMillis":1444815865539,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2868\/610043537001_4557032179001_4557012247001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":104747}]},{"id":4556876208001,"name":"Isra\u00ebl : la flamb\u00e9e de violence se poursuit en Cisjordanie","shortDescription":"Alors que trois Isra\u00e9liens sont morts mardi dans de nouvelles attaques au couteau, de violents affrontements ont oppos\u00e9 dans la m\u00eame journ\u00e9e les forces isra\u00e9liennes et les manifestants palestiniens, comme \u00e0 H\u00e9bron ou \u00e0 B\u00e9thl\u00e9em, en Cisjordanie.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1187\/610043537001_4556940788001_video-still-for-video-4556876208001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2187\/610043537001_4556940787001_thumbnail-for-video-4556876208001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/israel-la-flambee-de-violence-se-poursuit-en-cisjordanie\/4556876208001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clash israel.mp4","encodingRate":508000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4556898122001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4458560,"uploadTimestampMillis":1444811980305,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3005\/610043537001_4556898122001_4556876208001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69780},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clash israel.mp4","encodingRate":1819000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4556898127001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15909527,"uploadTimestampMillis":1444811987420,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3005\/610043537001_4556898127001_4556876208001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69780},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clash israel.mp4","encodingRate":989000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4556898123001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8660313,"uploadTimestampMillis":1444811980492,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3005\/610043537001_4556898123001_4556876208001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":69780}]},{"id":4556595331001,"name":"Les policiers manifestent pour la premi\u00e8re fois depuis 1983","shortDescription":"Pour la premi\u00e8re fois depuis 1983, les policiers descendent ce mardi dans la rue, devant le minist\u00e8re de la Justice \u00e0 Paris et devant les tribunaux en r\u00e9gion.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3701\/610043537001_4556603730001_4556595331001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3701\/610043537001_4556603731001_4556595331001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-policiers-manifestent-pour-la-premiere-fois-depuis-1983\/4556595331001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67468_1500k.mp4","encodingRate":1267455,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4556603752001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13120591,"uploadTimestampMillis":1444797951903,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3701\/610043537001_4556603752001_4556595331001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81572},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67468_1500k.mp4","encodingRate":415863,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4556603755001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4398029,"uploadTimestampMillis":1444797954841,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3701\/610043537001_4556603755001_4556595331001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81572},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67468_1500k.mp4","encodingRate":1315512,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4556603748001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":13481266,"uploadTimestampMillis":1444797945350,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3701\/610043537001_4556603748001_4556595331001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":81572}]},{"id":4556861122001,"name":"Ankara : Le pr\u00e9sident Erdogan s'est recueilli sur les lieux de l'explosion","shortDescription":"Le pr\u00e9sident turc a d\u00e9pos\u00e9 une gerbe de fleurs en hommage aux victimes sur les lieux de la dramatique explosion qui a fait 97 morts et des centaines de bless\u00e9s samedi 10 octobre.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2285\/610043537001_4556934152001_4556861122001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2285\/610043537001_4556934153001_4556861122001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/ankara-le-president-erdogan-s-est-recueilli-sur-les-lieux-de-l-explosion\/4556861122001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"erdogan2.mp4","encodingRate":421287,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4556938108001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2932707,"uploadTimestampMillis":1444813210124,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2285\/610043537001_4556938108001_4556861122001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54846},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"erdogan2.mp4","encodingRate":1345903,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4556953136001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9266658,"uploadTimestampMillis":1444813730923,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2285\/610043537001_4556953136001_4556861122001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54846},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"erdogan2.mp4","encodingRate":2104626,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4556935056001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14616810,"uploadTimestampMillis":1444813190697,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2285\/610043537001_4556935056001_4556861122001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54846},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"erdogan2.mp4","encodingRate":2104626,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4556938148001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14562364,"uploadTimestampMillis":1444813239967,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2285\/610043537001_4556938148001_4556861122001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54846}]},{"id":4556876236001,"name":"J\u00e9rusalem : une attaque \u00e0 la voiture-b\u00e9lier contre un arr\u00eat de bus","shortDescription":"La police isra\u00e9lienne a diffus\u00e9 les images de cette attaque qui a eu lieu mardi, lorsqu'un Palestinien a pr\u00e9cipit\u00e9 son v\u00e9hicule contre un arr\u00eat de bus avant d'attaquer les passants avec une machette. L'attaque a fait un mort.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/227\/610043537001_4556930824001_4556876236001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/227\/610043537001_4556930814001_4556876236001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/jerusalem-une-attaque-a-la-voiture-belier-contre-un-arret-de-bus\/4556876236001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"attaque arr","encodingRate":905000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4556929238001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9553662,"uploadTimestampMillis":1444813079258,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/227\/610043537001_4556929238001_4556876236001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":84032},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"attaque arr","encodingRate":1708000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4556929242001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":17987165,"uploadTimestampMillis":1444813080420,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/227\/610043537001_4556929242001_4556876236001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":84032},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"attaque arr","encodingRate":453000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4556929233001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4795352,"uploadTimestampMillis":1444813077615,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/227\/610043537001_4556929233001_4556876236001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":84032}]},{"id":4556697013001,"name":"\u00c9tats-Unis : Bernie Sanders au secours d'Hillary Clinton sur ses e-mails","shortDescription":"Lors du premier d\u00e9bat des candidats d\u00e9mocrates \u00e0 la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, Bernie Sanders, le challenger, a coup\u00e9 court \u00e0 la controverse sur les e-mails de l'ancienne secr\u00e9taire d'\u00c9tat, qui l'a chaudement remerci\u00e9 dans un \u00e9clat de rire.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1029\/610043537001_4556700108001_4556697013001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1029\/610043537001_4556700110001_4556697013001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/etats-unis-bernie-sanders-au-secours-d-hillary-clinton-sur-ses-e-mails\/4556697013001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clinton emails.mp4","encodingRate":992000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4556700134001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6745128,"uploadTimestampMillis":1444802659157,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1029\/610043537001_4556700134001_4556697013001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54187},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clinton emails.mp4","encodingRate":1823000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4556700128001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":12377777,"uploadTimestampMillis":1444802656970,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1029\/610043537001_4556700128001_4556697013001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54187},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"clinton emails.mp4","encodingRate":509000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4556700126001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3471261,"uploadTimestampMillis":1444802655003,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1029\/610043537001_4556700126001_4556697013001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":54187}]},{"id":4555074722001,"name":"MH17 : le sc\u00e9nario du crash en images d'animation","shortDescription":"Les autorit\u00e9s n\u00e9erlandaises ont rendu leur rapport final sur le crash du vol MH17 en Ukraine, en juillet 2014. Elles ont conclu que l'appareil a \u00e9t\u00e9 abattu par un missile de fabrication russe. Tout autre sc\u00e9nario est exclu.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1219\/610043537001_4555175388001_video-still-for-video-4555074722001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2219\/610043537001_4555175387001_thumbnail-for-video-4555074722001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/mh17-le-scenario-du-crash-en-images-d-animation\/4555074722001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"MH17 conclusions rapport.mp4","encodingRate":510000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4555165112001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8351011,"uploadTimestampMillis":1444745846804,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1523\/610043537001_4555165112001_4555074722001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":130153},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"MH17 conclusions rapport.mp4","encodingRate":986000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4555165130001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":16123073,"uploadTimestampMillis":1444745854559,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1523\/610043537001_4555165130001_4555074722001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":130153},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"MH17 conclusions rapport.mp4","encodingRate":1819000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4555165134001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":29665216,"uploadTimestampMillis":1444745854869,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1523\/610043537001_4555165134001_4555074722001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":130153}]},{"id":4554155604001,"name":"Chine : de nouvelles explosions \u00e0 Tianjin","shortDescription":"Des vid\u00e9os montreraient de nouvelles explosions dans le ciel de Tianjin, deux mois apr\u00e8s celle qui a fait plus de 170 morts et de nombreux bless\u00e9s. Il s'agirait cette fois-ci, selon une agence de presse chinoise, d'une fabrique d'alcool. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2173\/610043537001_4554193411001_4554155604001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2173\/610043537001_4554193409001_4554155604001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/chine-de-nouvelles-explosions-a-tianjin\/4554155604001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"tianjin.mp4","encodingRate":1000000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4554196496001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":10684738,"uploadTimestampMillis":1444714853525,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2173\/610043537001_4554196496001_4554155604001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":85183},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"tianjin.mp4","encodingRate":1822000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4554196505001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":19439404,"uploadTimestampMillis":1444714857402,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2173\/610043537001_4554196505001_4554155604001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":85183},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"tianjin.mp4","encodingRate":514000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4554196487001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5505863,"uploadTimestampMillis":1444714849438,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2173\/610043537001_4554196487001_4554155604001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":85183}]},{"id":4554199373001,"name":"\u00abSimplissime\u00bb, le livre de cuisine que tout le monde s'arrache","shortDescription":"Ancien grand chef devenu reporter photographe, Jean-Fran\u00e7ois Mallet vient de faire para\u00eetre un livre de cuisine devenu en quelques semaines, un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne en librairie et sur internet. Il revient sur la recette de son succ\u00e8s.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1925\/610043537001_4554345223001_4554199373001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1925\/610043537001_4554345224001_4554199373001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/simplissime-le-livre-de-cuisine-que-tout-le-monde-s-arrache\/4554199373001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_Simlplissime.mp4","encodingRate":996000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4554339520001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":71734902,"uploadTimestampMillis":1444721246240,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1925\/610043537001_4554339520001_4554199373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":573823},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_Simlplissime.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4554342990001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":37017507,"uploadTimestampMillis":1444721223230,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1925\/610043537001_4554342990001_4554199373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":573823},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"OPQC_Simlplissime.mp4","encodingRate":1826000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4554339517001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":131330965,"uploadTimestampMillis":1444721245993,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1925\/610043537001_4554339517001_4554199373001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":573823}]},{"id":4555090234001,"name":"Pascal Pap\u00e9 a-t-il mis une main aux fesses \u00e0 Sean O'Brien ?","shortDescription":"Est-ce la ligne de d\u00e9fense des Irlandais face au coup de poing de Sean O'Brien ? Selon certains, Pap\u00e9 aurait-mis une main aux fesses de son adversaire. Au vu des images, il est tr\u00e8s difficile de leur donner raison.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/867\/731674471001_4555368264001_video-still-for-video-4555354561001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1867\/731674471001_4555368263001_thumbnail-for-video-4555354561001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/pascal-pape-a-t-il-mis-une-main-aux-fesses-a-sean-o-brien\/4555090234001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"pape","encodingRate":600851,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4555383637001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1332827,"uploadTimestampMillis":1444752845397,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1243\/731674471001_4555383637001_4555354561001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":17664},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"pape","encodingRate":1500851,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4555381590001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3364012,"uploadTimestampMillis":1444752866397,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1243\/731674471001_4555381590001_4555354561001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":17664},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"pape","encodingRate":2000851,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4555383631001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4449521,"uploadTimestampMillis":1444752842121,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1243\/731674471001_4555383631001_4555354561001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":17664},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"pape","encodingRate":800851,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4555383682001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1791060,"uploadTimestampMillis":1444752860342,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1243\/731674471001_4555383682001_4555354561001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":17664},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"pape","encodingRate":2000851,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4555381627001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4441503,"uploadTimestampMillis":1444752886700,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1243\/731674471001_4555381627001_4555354561001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":17664}]},{"id":4555078620001,"name":"Les secrets de Martin Scorsese expos\u00e9s \u00e0 la Cin\u00e9math\u00e8que","shortDescription":"La Cin\u00e9math\u00e8que de Paris organise une r\u00e9trospective autour du cin\u00e9aste, qui a donn\u00e9 une conf\u00e9rence de presse \u00e0 l'occasion de l'inauguration. Visite. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3549\/610043537001_4555129379001_4555078620001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3549\/610043537001_4555129366001_4555078620001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-secrets-de-martin-scorsese-exposes-a-la-cinematheque\/4555078620001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"scorsese.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4555131450001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":17032281,"uploadTimestampMillis":1444744889141,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3549\/610043537001_4555131450001_4555078620001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":264242},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"scorsese.mp4","encodingRate":1823000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4555132897001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":60354138,"uploadTimestampMillis":1444744923185,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3549\/610043537001_4555132897001_4555078620001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":264242},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"scorsese.mp4","encodingRate":995000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4555131457001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":32977315,"uploadTimestampMillis":1444744891817,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3549\/610043537001_4555131457001_4555078620001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":264242}]},{"id":4554203618001,"name":"Zapping TV : l\u2019anecdote croustillante de Michel Drucker sur le couple Sarkozy","shortDescription":"D\u00e9couvrez le meilleur et le pire de la t\u00e9l\u00e9vision de ce mardi 13 octobre 2015.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/3483\/730940094001_4554557629001_video-still-for-video-4555006425001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/483\/730940094001_4554557628001_thumbnail-for-video-4555006425001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/zapping-tv-l-anecdote-croustillante-de-michel-drucker-sur-le-couple-sarkozy\/4554203618001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1310.mp4","encodingRate":763979,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4555059787001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":26395701,"uploadTimestampMillis":1444742686566,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/1211\/730940094001_4555059787001_4555006425001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":272881},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1310.mp4","encodingRate":2127915,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4555065606001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":72590168,"uploadTimestampMillis":1444742865413,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/1211\/730940094001_4555065606001_4555006425001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":272881},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1310.mp4","encodingRate":2127915,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4555065588001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":72590168,"uploadTimestampMillis":1444742855461,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/1211\/730940094001_4555065588001_4555006425001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":272881},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zap1310.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4555059766001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":44684693,"uploadTimestampMillis":1444742674642,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/1211\/730940094001_4555059766001_4555006425001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":272881}]},{"id":4554555496001,"name":"En Slovaquie, un train passe sur le terrain en plein match de foot","shortDescription":"Dans le village de \u010cierny Balog, une voie de chemin de fer a \u00e9t\u00e9 construite entre le terrain de football et les tribunes. Et lorsqu'un train \u00e0 vapeur passe en plein match, la sc\u00e8ne est plut\u00f4t cocasse.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1413\/610043537001_4554698581001_vs-561cda86e4b056245bfdd117-782203294001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2413\/610043537001_4554698582001_th-561cda86e4b056245bfdd117-782203294001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/en-slovaquie-un-train-passe-sur-le-terrain-en-plein-match-de-foot\/4554555496001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"train slovaquie_1.mp4","encodingRate":2122439,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4554698580001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8367242,"uploadTimestampMillis":1444731662273,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/413\/610043537001_4554698580001_train-slovaquie-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31115},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"train slovaquie_1.mp4","encodingRate":430755,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4554697345001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1707299,"uploadTimestampMillis":1444731650267,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3035\/610043537001_4554697345001_train-slovaquie-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31115},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"train slovaquie_1.mp4","encodingRate":1292350,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4554683450001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":4987927,"uploadTimestampMillis":1444731553033,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3603\/610043537001_4554683450001_train-slovaquie-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31115},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"train slovaquie_1.mp4","encodingRate":2122439,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4554695748001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8367242,"uploadTimestampMillis":1444731573123,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1661\/610043537001_4554695748001_train-slovaquie-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31115}]},{"id":4554687800001,"name":"\u00c9ric Woerth: \u00abJe ne crois pas au big bang fiscal\u00bb","shortDescription":"Le d\u00e9put\u00e9-maire Les R\u00e9publicains de Chantilly \u00e9tait l'invit\u00e9 du Talk. Mercredi, Yves Thr\u00e9ard recevra Fran\u00e7ois de Rugy, d\u00e9put\u00e9 \u00e9cologiste de Loire-Atlantique.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1379\/610043537001_4554818910001_4554687800001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1379\/610043537001_4554818892001_4554687800001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/eric-woerth-je-ne-crois-pas-au-big-bang-fiscal\/4554687800001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_13_10_2015.mp4","encodingRate":1826000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4554828358001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":193037706,"uploadTimestampMillis":1444735022999,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1379\/610043537001_4554828358001_4554687800001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":843072},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_13_10_2015.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4554827713001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":54410993,"uploadTimestampMillis":1444734990647,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1379\/610043537001_4554827713001_4554687800001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":843072},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_13_10_2015.mp4","encodingRate":996000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4554828377001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":105398036,"uploadTimestampMillis":1444735025626,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1379\/610043537001_4554828377001_4554687800001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":843072}]},{"id":4552672072001,"name":"Nouvelles attaques au couteau \u00e0 J\u00e9rusalem","shortDescription":"Trois nouvelles attaques au couteau ont \u00e9t\u00e9 recens\u00e9es lundi \u00e0 J\u00e9rusalem. Deux hommes ont \u00e9t\u00e9 abattus et une jeune femme bless\u00e9e par balles apr\u00e8s avoir poignard\u00e9 des policiers et de jeunes juifs isra\u00e9liens.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1405\/610043537001_4552676189001_4552672072001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1405\/610043537001_4552676187001_4552672072001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/nouvelles-attaques-au-couteau-a-jerusalem\/4552672072001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67237_1500k.mp4","encodingRate":1376993,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4552677837001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9223282,"uploadTimestampMillis":1444663884942,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1405\/610043537001_4552677837001_4552672072001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53440},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67237_1500k.mp4","encodingRate":1273680,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4552672921001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8652012,"uploadTimestampMillis":1444663843971,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1405\/610043537001_4552672921001_4552672072001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53440},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"nip_NIP_67237_1500k.mp4","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4552672954001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2817670,"uploadTimestampMillis":1444663848662,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1405\/610043537001_4552672954001_4552672072001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53440}]},{"id":4554228913001,"name":"Imp\u00f4ts : Mariton propose une \u00abFlat Tax\u00bb","shortDescription":"Le d\u00e9put\u00e9 Les R\u00e9publicains (LR) souhaite modifier le syst\u00e8me fiscal fran\u00e7ais en faveur d'une \u00abFlat Tax\u00bb, soit un imp\u00f4t \u00e0 taux unique, sauf pour les revenus tr\u00e8s bas. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/507\/610043537001_4554273767001_4554228913001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/507\/610043537001_4554273766001_4554228913001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/impots-mariton-propose-une-flat-tax\/4554228913001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mariton.mp4","encodingRate":1826000,"frameHeight":450,"frameWidth":720,"id":4554273805001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":65842207,"uploadTimestampMillis":1444718447400,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/507\/610043537001_4554273805001_4554228913001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":287625},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mariton.mp4","encodingRate":513000,"frameHeight":270,"frameWidth":432,"id":4554273784001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":18567876,"uploadTimestampMillis":1444718435016,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/507\/610043537001_4554273784001_4554228913001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":287625},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mariton.mp4","encodingRate":994000,"frameHeight":360,"frameWidth":576,"id":4554273797001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":35924078,"uploadTimestampMillis":1444718446305,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/507\/610043537001_4554273797001_4554228913001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":287625}]},{"id":4554637048001,"name":"Ils tentent d'enlever un livreur avant de prendre la fuite","shortDescription":"Une cam\u00e9ra de surveillance a captur\u00e9 cette agression violente d'un livreur \u00e0 Halluin, \u00e0 la fronti\u00e8re belge. La victime devait livrer un tabac vendredi 9 octobre. Deux hommes ont alors tent\u00e9 de voler son camion. Ils ont fini par fuir sans y parvenir.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3083\/610043537001_4554719843001_vs-561cdc73e4b056245bfdd133-782203294001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2083\/610043537001_4554719844001_th-561cdc73e4b056245bfdd133-782203294001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/ils-tentent-d-enlever-un-livreur-avant-de-prendre-la-fuite\/4554637048001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"agression chauffeur livreur_1.mp4","encodingRate":373103,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4554697402001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2913538,"uploadTimestampMillis":1444732087120,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1261\/610043537001_4554697402001_agression-chauffeur-livreur-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61069},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"agression chauffeur livreur_1.mp4","encodingRate":2003103,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4554709783001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15309220,"uploadTimestampMillis":1444732095974,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2357\/610043537001_4554709783001_agression-chauffeur-livreur-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61069},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"agression chauffeur livreur_1.mp4","encodingRate":2003103,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4554719842001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15309220,"uploadTimestampMillis":1444732188485,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/83\/610043537001_4554719842001_agression-chauffeur-livreur-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61069},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"agression chauffeur livreur_1.mp4","encodingRate":1203103,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4554710284001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":9671802,"uploadTimestampMillis":1444732054963,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3427\/610043537001_4554710284001_agression-chauffeur-livreur-1.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61069}]},{"id":4554298091001,"name":"Un dauphin rapporte un t\u00e9l\u00e9phone tomb\u00e9 dans l'eau","shortDescription":"Une danseuse de l'\u00e9quipe NBA des Miami Heat raconte, vid\u00e9o \u00e0 l'appui, qu'un dauphin lui a ramen\u00e9 son smartphone pendant ses vacances aux Bahamas.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1349\/610043537001_4554379029001_video-still-for-video-4554298091001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/349\/610043537001_4554379028001_thumbnail-for-video-4554298091001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-dauphin-rapporte-un-telephone-tombe-dans-l-eau\/4554298091001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"dauphin7.mp4","encodingRate":1261227,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4554373953001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3970569,"uploadTimestampMillis":1444722341076,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/309\/610043537001_4554373953001_4554298091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25496},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"dauphin7.mp4","encodingRate":2079960,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4554374002001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6637996,"uploadTimestampMillis":1444722380687,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/309\/610043537001_4554374002001_4554298091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25496},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"dauphin7.mp4","encodingRate":2079960,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4554373977001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6647718,"uploadTimestampMillis":1444722353956,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/309\/610043537001_4554373977001_4554298091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25496},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"dauphin7.mp4","encodingRate":411351,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4554373984001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":1332066,"uploadTimestampMillis":1444722365392,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/309\/610043537001_4554373984001_4554298091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":25496}]},{"id":4554175561001,"name":"Un train traverse un stade de football en Slovaquie","shortDescription":"L'image est \u00e9tonnante et pourtant r\u00e9elle. En Slovaquie, le petit club local de Cierny Balog a son terrain de foot et ses tribunes s\u00e9par\u00e9es par une voie de chemin de fer. Et, \u00e0 l'occasion, un vieux train \u00e0 vapeur vient traverser pendant les matches.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469224001_4554298140001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469223001_4554298140001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/un-train-traverse-un-stade-de-football-en-slovaquie\/4554175561001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Pyrotechnik ist kein Verbrechen - Zug fa?hrt durch Amateurfu","encodingRate":2110412,"frameHeight":220,"frameWidth":400,"id":4554469247001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8111017,"uploadTimestampMillis":1444725452991,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469247001_4554298140001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31120},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Pyrotechnik ist kein Verbrechen - Zug fa?hrt durch Amateurfu","encodingRate":2110412,"frameHeight":220,"frameWidth":400,"id":4554469249001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8111017,"uploadTimestampMillis":1444725453260,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469249001_4554298140001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31120},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Pyrotechnik ist kein Verbrechen - Zug fa?hrt durch Amateurfu","encodingRate":1578959,"frameHeight":220,"frameWidth":400,"id":4554469232001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5978175,"uploadTimestampMillis":1444725446113,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469232001_4554298140001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31092},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Pyrotechnik ist kein Verbrechen - Zug fa?hrt durch Amateurfu","encodingRate":678959,"frameHeight":220,"frameWidth":400,"id":4554469228001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2658699,"uploadTimestampMillis":1444725445603,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469228001_4554298140001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31120},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Pyrotechnik ist kein Verbrechen - Zug fa?hrt durch Amateurfu","encodingRate":878959,"frameHeight":220,"frameWidth":400,"id":4554469234001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3308141,"uploadTimestampMillis":1444725446732,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1373\/731674471001_4554469234001_4554298140001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":31120}]},{"id":4552284397001,"name":"Valls en Jordanie : \u00abLa France doit jouer son r\u00f4le dans l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s\u00bb","shortDescription":"Le premier ministre a visit\u00e9 lundi le si\u00e8ge de l'Agence des Nations Unies pour les R\u00e9fugi\u00e9s, \u00e0 Amman, en Jordanie. Il y a rencontr\u00e9 notamment des chr\u00e9tiens d'Orient.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3622\/610043537001_4552386585001_video-still-for-video-4552284397001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1622\/610043537001_4552386583001_thumbnail-for-video-4552284397001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/valls-en-jordanie-la-france-doit-jouer-son-role-dans-l-accueil-des-refugies\/4552284397001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"valls jordanie.mp4","encodingRate":995000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4552379854001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6176948,"uploadTimestampMillis":1444655126044,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3450\/610043537001_4552379854001_4552284397001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":49472},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"valls jordanie.mp4","encodingRate":1830000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4552379863001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11342657,"uploadTimestampMillis":1444655136386,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3450\/610043537001_4552379863001_4552284397001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":49472},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"valls jordanie.mp4","encodingRate":512000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4552379864001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3190443,"uploadTimestampMillis":1444655136453,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3450\/610043537001_4552379864001_4552284397001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":49472}]},{"id":4552365239001,"name":"Mar\u00e9chal-Le Pen admet que son programme est \u00abproche\u00bb de celui d'Estrosi","shortDescription":"Invit\u00e9e sur France Bleu Azur, Marion Mar\u00e9chal-Le Pen, t\u00eate de liste FN aux r\u00e9gionales dans la r\u00e9gion PACA a admis que son programme \u00e9taits \"proche\" de son concurrent Les R\u00e9publicains Christian Estrosi. Elle souligne des diff\u00e9rences dans la pratique.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2546\/610043537001_4552411262001_video-still-for-video-4552365239001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/3546\/610043537001_4552411261001_thumbnail-for-video-4552365239001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/marechal-le-pen-admet-que-son-programme-est-proche-de-celui-d-estrosi\/4552365239001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mmlp programme estrosi.mp4","encodingRate":1272000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4552402482001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":8664375,"uploadTimestampMillis":1444655918018,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/758\/610043537001_4552402482001_4552365239001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53940},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mmlp programme estrosi.mp4","encodingRate":2098275,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4552404853001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14236175,"uploadTimestampMillis":1444655932864,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/758\/610043537001_4552404853001_4552365239001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53940},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mmlp programme estrosi.mp4","encodingRate":2098275,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4552404873001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":14236175,"uploadTimestampMillis":1444655944805,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/758\/610043537001_4552404873001_4552365239001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53940},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"mmlp programme estrosi.mp4","encodingRate":414083,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4552404835001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2825983,"uploadTimestampMillis":1444655927888,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/758\/610043537001_4552404835001_4552365239001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":53940}]},{"id":4551468536001,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Cuvillier: \u00abJe battrai Marine Le Pen dans le Pas-de-Calais\u00bb","shortDescription":"Le d\u00e9put\u00e9-maire PS de Boulogne-sur-Mer \u00e9tait l'invit\u00e9 du Talk. Mardi, Yves Thr\u00e9ard recevra \u00c9ric Woerth, d\u00e9put\u00e9-maire LR de Chantilly (Oise).","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/2242\/731674471001_4552087476001_4551979456001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/2242\/731674471001_4552087475001_4551979456001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/frederic-cuvillier-je-battrai-marine-le-pen-dans-le-pas-de-calais\/4551468536001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_12_10_2015.mp4","encodingRate":500000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4552101521001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":55574606,"uploadTimestampMillis":1444647461136,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2242\/731674471001_4552101521001_4551979456001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":882538},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_12_10_2015.mp4","encodingRate":1800000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4552101587001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":199197350,"uploadTimestampMillis":1444647514951,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2242\/731674471001_4552101587001_4551979456001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":882538},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"integrale_12_10_2015.mp4","encodingRate":976000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4552103040001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":108232712,"uploadTimestampMillis":1444647561873,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/2242\/731674471001_4552103040001_4551979456001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":882538}]},{"id":4549987652001,"name":"Ankara: un grand rassemblement d'hommage aux victimes","shortDescription":"Au lendemain du double attentat qui a tu\u00e9 pr\u00e8s d'une centaine de personnes \u00e0 Ankara, des milliers de turcs se sont rassembl\u00e9s pour rendre hommage aux victimes. Le gouvernement soup\u00e7onne les deux kamikazes d'\u00eatre membres de l' \u00c9tat islamique.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1898\/610043537001_4550252319001_video-still-for-video-4549987652001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2898\/610043537001_4550252318001_thumbnail-for-video-4549987652001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/ankara-un-grand-rassemblement-d-hommage-aux-victimes\/4549987652001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Turquie Ankara.mp4","encodingRate":2099338,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4550241121001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11549135,"uploadTimestampMillis":1444573074494,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3902\/610043537001_4550241121001_4549987652001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Turquie Ankara.mp4","encodingRate":2099338,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4550241119001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11549135,"uploadTimestampMillis":1444573068139,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3902\/610043537001_4550241119001_4549987652001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Turquie Ankara.mp4","encodingRate":1277785,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4550241113001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":7092934,"uploadTimestampMillis":1444573053336,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3902\/610043537001_4550241113001_4549987652001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43399},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Focus Turquie Ankara.mp4","encodingRate":422238,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4550241117001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":2314403,"uploadTimestampMillis":1444573059337,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/3902\/610043537001_4550241117001_4549987652001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":43399}]},{"id":4552470599001,"name":"Zapping TV : un journaliste de TF1 chahut\u00e9 pendant son duplex","shortDescription":"D\u00e9couvrez le meilleur et le pire de la t\u00e9l\u00e9vision de ce lundi 12 octobre 2015.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/2822\/730940094001_4552511589001_4552365301001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/730940094001\/201510\/2822\/730940094001_4552511585001_4552365301001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/zapping-tv-un-journaliste-de-tf1-chahute-pendant-son-duplex\/4552470599001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zapping1210.mp4","encodingRate":2127984,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4552516093001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":77419339,"uploadTimestampMillis":1444658621321,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2822\/730940094001_4552516093001_4552365301001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":289646},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zapping1210.mp4","encodingRate":1296000,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4552516662001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":47667734,"uploadTimestampMillis":1444658653916,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2822\/730940094001_4552516662001_4552365301001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":289646},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zapping1210.mp4","encodingRate":2127984,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4552516062001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":77419339,"uploadTimestampMillis":1444658606190,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2822\/730940094001_4552516062001_4552365301001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":289646},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"zapping1210.mp4","encodingRate":763992,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4552516116001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":28155102,"uploadTimestampMillis":1444658634120,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/730940094001\/201510\/2822\/730940094001_4552516116001_4552365301001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":289646}]},{"id":4550157091001,"name":"Tr\u00e8s fortes tensions \u00e0 J\u00e9rusalem","shortDescription":"Les tensions s'intensifient au proche-orient. Dimanche a J\u00e9rusalem, des heurts ont \u00e9clat\u00e9 entre des jeunes palestiniens et l'arm\u00e9e isra\u00e9lienne.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2890\/610043537001_4550241105001_4550157091001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/2890\/610043537001_4550241106001_4550157091001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/tres-fortes-tensions-a-jerusalem\/4550157091001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"j","encodingRate":2097923,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4550241166001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":25473480,"uploadTimestampMillis":1444573111612,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2890\/610043537001_4550241166001_4550157091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":97315},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"j","encodingRate":418000,"frameHeight":224,"frameWidth":396,"id":4550241157001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5156657,"uploadTimestampMillis":1444573102801,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2890\/610043537001_4550241157001_4550157091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":97315},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"j","encodingRate":1273872,"frameHeight":448,"frameWidth":800,"id":4550241128001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15253324,"uploadTimestampMillis":1444573081626,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2890\/610043537001_4550241128001_4550157091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":97315},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"j","encodingRate":2097923,"frameHeight":720,"frameWidth":1280,"id":4550241161001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":25473480,"uploadTimestampMillis":1444573108898,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/2890\/610043537001_4550241161001_4550157091001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":97315}]},{"id":4551486354001,"name":"Les voitures mythiques de James Bond remontent les Champs Elys\u00e9es","shortDescription":"Plusieurs \"James Bond Cars\", dont celle du dernier volet,  'Spectre', ont remont\u00e9 les Champs Elys\u00e9es pour le plus grand bonheur des fans et des touristes. ","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1778\/610043537001_4551534836001_4551486354001-vs.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/610043537001\/201510\/1778\/610043537001_4551534833001_4551486354001-th.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/les-voitures-mythiques-de-james-bond-remontent-les-champs-elysees\/4551486354001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"jamesbond.mp4","encodingRate":505000,"frameHeight":270,"frameWidth":480,"id":4551534857001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":3260721,"uploadTimestampMillis":1444630647997,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1778\/610043537001_4551534857001_4551486354001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51263},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"jamesbond.mp4","encodingRate":992000,"frameHeight":360,"frameWidth":640,"id":4551534840001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6369121,"uploadTimestampMillis":1444630623298,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1778\/610043537001_4551534840001_4551486354001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51263},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"jamesbond.mp4","encodingRate":1814000,"frameHeight":540,"frameWidth":960,"id":4551534842001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11648176,"uploadTimestampMillis":1444630623413,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/610043537001\/201510\/1778\/610043537001_4551534842001_4551486354001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":51263}]},{"id":4551468519001,"name":"Zap'Sport : Du ski sur un c\u00e2ble de t\u00e9l\u00e9si\u00e8ge","shortDescription":"Au programme de notre Zap'Sport : Crazy Karl qui ski sur un c\u00e2ble de t\u00e9l\u00e9si\u00e8ge, le coup de gueule de Christophe Dominici contre le XV de France ou encore, la mise au point de Karim Benzema...","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1374\/731674471001_4551381780001_video-still-for-video-4552111716001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/374\/731674471001_4551381779001_thumbnail-for-video-4552111716001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/zap-sport-du-ski-sur-un-cable-de-telesiege\/4551468519001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Zap'Sport.m4v","encodingRate":1596000,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4552120891001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":43606015,"uploadTimestampMillis":1444648025566,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1090\/731674471001_4552120891001_4552111716001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":221635},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Zap'Sport.m4v","encodingRate":696000,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4552120870001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":19393282,"uploadTimestampMillis":1444648011012,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1090\/731674471001_4552120870001_4552111716001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":221635},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"Zap'Sport.m4v","encodingRate":896000,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4552120855001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":24504943,"uploadTimestampMillis":1444647998640,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1090\/731674471001_4552120855001_4552111716001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":221635}]},{"id":4551468529001,"name":"Violences et d\u00e9bordements \u00e0 Kinshasa dans un match de football","shortDescription":"Le derby entre deux \u00e9quipes de la capitale de R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo, le Vita Club et le Daring Club Motema Pembe a d\u00e9bouch\u00e9 sur des violences entre supporters. Pr\u00e8s de 45 personnes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s dans ces affrontements.","videoStillURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/1042\/731674471001_4552154762001_video-still-for-video-4552036941001.jpg?pubId=610043537001","thumbnailURL":"http:\/\/lefigaro.brightcove.com.edgesuite.net\/pd\/731674471001\/201510\/2042\/731674471001_4552154761001_thumbnail-for-video-4552036941001.jpg?pubId=610043537001","url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/violences-et-debordements-a-kinshasa-dans-un-match-de-football\/4551468529001\/","renditions":[{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"violences congo.m4v","encodingRate":688155,"frameHeight":268,"frameWidth":480,"id":4552283463001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":5258519,"uploadTimestampMillis":1444651907128,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1114\/731674471001_4552283463001_4552036941001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61603},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"violences congo.m4v","encodingRate":804108,"frameHeight":336,"frameWidth":600,"id":4552282740001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":6240745,"uploadTimestampMillis":1444651877061,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1114\/731674471001_4552282740001_4552036941001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61603},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"violences congo.m4v","encodingRate":1443538,"frameHeight":430,"frameWidth":768,"id":4552282741001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":11161106,"uploadTimestampMillis":1444651877744,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1114\/731674471001_4552282741001_4552036941001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61603},{"audioOnly":false,"controllerType":"AKAMAI_HD","displayName":"violences congo.m4v","encodingRate":2088155,"frameHeight":538,"frameWidth":960,"id":4552277871001,"referenceId":null,"remoteStreamName":null,"remoteUrl":null,"size":15919050,"uploadTimestampMillis":1444651750589,"url":"http:\/\/lefigaro-f.akamaihd.net\/hd\/731674471001\/201510\/1114\/731674471001_4552277871001_4552036941001.mp4","videoCodec":"H264","videoContainer":"MP4","videoDuration":61603}]}]};