objCadreEmploiBox.callback({"@attributes":{"version":"2.0"},"channel":{"title":"Flux RSS Cadremploi","link":"http:\/\/www.cadremploi.fr","description":"Jobs listing","language":"fr","pubDate":"Mon, 19 Oct 2015 04:05:51 GMT","item":[{"title":"RESPONSABLE COMMERCIAL EXPORT Asie H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502626540&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Rattach\u00e9(e) au Directeur Commercial, vous \u00eates responsable de la croissance de l'activit\u00e9 dans les pays o\u00f9 notre client est d\u00e9j\u00e0 implant\u00e9, ainsi que de l'acquisition de nouveaux march\u00e9s :\n\n- Vous mettez vos comp\u00e9tences et votre relationnel au service de la coordination des strat\u00e9gies commerciales des filiales et des distributeurs des produits de l'entreprise.\n\n- Dans une volont\u00e9 de croissance et de d\u00e9ploiement sur de nouvelles zones, vous saurez identifier et s\u00e9lectionner les partenaires revendeurs pertinents.\n\n- Vous n\u00e9gociez avec eux des contrats de distribution et leur apportez tout votre support, tant sur les informations produits que sur les strat\u00e9gies commerciales et marketing \u00e0 mettre en place sur leurs p\u00e9rim\u00e8tres respectifs.\n\n- De fa\u00e7on globale, vous instaurez d'excellentes relations sur le long terme avec les clients internationaux majeurs, mais aussi les prospects et bien entendu avec les partenaires distributeurs.","pubDate":"Sun, 18 Oct 2015 19:31:03 GMT"},{"title":"CHEF DE PROJET COLLECTIVIT\u00c9S SENIOR H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=11502626348&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Rattach\u00e9(e) \u00e0 l'\u00e9quipe de Direction Projet, vous avez pour principale mission le pilotage des projets pour les collectivit\u00e9s. Interlocuteur(trice) principal(e) des clients, vous avez un r\u00f4le central dans l'organisation de l'entreprise. En relation avec les Directions des Services Commerciale, SI et Op\u00e9rations, vous aurez pour missions principales : \n- Piloter les projets en phase de \" Build \", mais aussi de \" Run \", \n- Garantir la qualit\u00e9, le co\u00fbt et les d\u00e9lais des projets, \n- Etre en contact r\u00e9gulier avec les clients au cours des projets,\n- Contribuer \u00e0 la phase d'avant-vente des solutions, \n- R\u00e9diger des sp\u00e9cifications fonctionnelles, cahiers de recette, proc\u00e9dures, etc., \n- Am\u00e9liorer et optimiser les solutions propos\u00e9es par notre client,\n- Etre le(la) Manager de tout le service propos\u00e9 aux collectivit\u00e9s (projet, exploitation, logiciel, hotline, etc.).\nCette description prend en compte les principales responsabilit\u00e9s ; elle n'est pas limitative.","pubDate":"Sat, 17 Oct 2015 21:31:16 GMT"},{"title":"RESPONSABLE D'AGENCE H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502626538&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Reportant au directeur r\u00e9gional, vous intervenez sur les missions suivantes :\n\n- Vous garantissez la qualit\u00e9 des prestations (CVC, plomberie et r\u00e9alisation des travaux) aupr\u00e8s des clients dans le respect des d\u00e9lais, consignes de s\u00e9curit\u00e9, des co\u00fbts et de la qualit\u00e9\n- Vous encadrez une \u00e9quipe d'une vingtaine de personnes (techniciens itin\u00e9rants, encadrants...)\n- Vous \u00e9tablissez le suivi de l'activit\u00e9 ainsi que le suivi financier\n- Vous g\u00e9rez votre centre de profit et \u00eates garant de vos r\u00e9sultats\n- Vous \u00eates en lien avec vos clients afin d'assurer une prestation de qualit\u00e9\n- Vous accompagner les projets et le d\u00e9veloppement de l'entreprise\n\n R\u00e9mun\u00e9ration : Fixe selon exp\u00e9riences et profil + variable + voiture\n Localisation : Annecy (74)","pubDate":"Sun, 18 Oct 2015 18:31:03 GMT"},{"title":"Responsable Processus Comptable  H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=11502626128&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Int\u00e9gr\u00e9 au sein de Safran Finance Services, vos missions seront de:\n- Manager une \u00e9quipe de comptables afin d'assurer la bonne gestion des transactions et op\u00e9rations comptables relevant du CSP : recrutement, formation, d\u00e9finition et suivi des objectifs\n- Optimiser les outils (actuels et futurs) et du processus \n- Mettre en place des indicateurs (quantitatifs et qualitatifs) permettant de piloter le service et d'assurer un reporting efficace aupr\u00e8s de la hi\u00e9rarchie \n- Etre force de proposition afin d'am\u00e9liorer la productivit\u00e9 et la qualit\u00e9 du service rendu \n-  Apporter une r\u00e9elle valeur ajout\u00e9e aux clients internes, en lien \u00e9troit avec les autres services (Comptabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale et Tiers, Contr\u00f4le de gestion, DSI, Commerce\/Achats, DAF des soci\u00e9t\u00e9s) : repr\u00e9sentant du CSP et gestion de la relation avec les clients internes","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 21:32:45 GMT"},{"title":"CHEF DE PROJET SERVICE TECHNIQUE H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502625464&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Dans un contexte de forte croissance, nous cherchons un(e) CHEF DE PROJET SERVICE TECHNIQUE. Sous la responsabilit\u00e9 directe du Directeur Technique et Op\u00e9rations, Vos missions principales seront de suivre les projets strat\u00e9giques de la Direction Technique Op\u00e9rationnelle, de leurs lancements \u00e0 leurs d\u00e9ploiements g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9s.\n\nVous interviendrez, en appui de la Direction Technique, pour prendre en charge  le pilotage des projets strat\u00e9giques du Service technique, notamment la mise en place de m\u00e9thodologies permettant d'augmenter l'efficience de toute l'organisation technique (planning, \u00e9quipes techniques  terrains, logistique et bureau d'\u00e9tude) avec pour objectifs particuliers de :\n\u0095D\u00e9velopper la qualit\u00e9 donn\u00e9e \u00e0 nos clients,\n\u0095Raccourcir les d\u00e9lais d'intervention chez nos clients,\n\u0095Fluidifier la cha\u00eene logistique,\n\u0095Prendre en charge la recherche et le suivi des sous-traitants,\n\u0095Faire une gestion analytique de certains chantiers,\n\u0095Mettre en place et assurer le reporting du Service Technique. \n\nVous r\u00e9aliserez l'accompagnement des utilisateurs aux changements techniques par la conception et la mise en \u009cuvre de support de formation et\/ou de r\u00e9unions d'informations. Le poste inclut la r\u00e9daction de proc\u00e9dures sur le p\u00e9rim\u00e8tre de l'activit\u00e9 de la DTO : fonctionnement interne au service, clients ou groupements...","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 13:30:55 GMT"},{"title":"PATRONS FRANCHISE CONTROLE ET PREVENTION RISQUES","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502625466&xtor=AD-642-[figaro]","description":"MISSION H\/F:\r\n\r\nApr\u00e8s une formation \u00e0 nos produits et services, qui vous permettra d'exercer un m\u00e9tier passionnant o\u00f9 la l'int\u00e9r\u00eat relationnel est un atout important dans votre r\u00e9ussite. \r\n\r\nUne formation continue vous permettra de devenir un expert dans ce nouveau m\u00e9tier de pr\u00e9ventions des risques, (Accidents du travail, conformit\u00e9 du mat\u00e9riel, risques psycho sociaux, compte p\u00e9nibilit\u00e9, etc..), en proposant des solutions appropri\u00e9es. \r\n\r\nVotre r\u00f4le consistera \u00e0 accompagner et conseiller les entreprises pour anticiper et ma\u00eetriser leurs risques professionnels. \r\n\r\nPar une mission et un conseil de qualit\u00e9, vous leur apporterez les solutions les plus adapt\u00e9es en fonction de leurs imp\u00e9ratifs. \r\n\r\nVous b\u00e9n\u00e9ficierez d'un savoir-faire \u00e9prouv\u00e9, d'un accompagnement individuel et d'un soutien au lancement gr\u00e2ce aux diff\u00e9rentes synergies et \u00e0 la puissance du r\u00e9seau. \r\n\r\nSTATUT : PARTENARIAT\r\nForme juridique: Nom propre, EIRL, EURL, SARL, SAS,...\r\n\r\nLes secteurs g\u00e9ographiques \u00e0 pourvoir sont sur la FRANCE ENTIERE.\r\n\r\nCONDITIONS FINANCI\u00c8RES:\r\n\r\nInvestissement global de 25 KEuros.","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 12:48:40 GMT"},{"title":"FRANCHISE SERVICES A LA PERSONNE \/ ENTREPRISES H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502625454&xtor=AD-642-[figaro]","description":"MISSION :\r\n\r\nSelon votre orientation B to B ou B to C, votre r\u00f4le consistera \u00e0 accompagner les clients (professionnels, entreprises ou particuliers) en leur proposant une gamme de services pouvant les aider dans leur quotidien. Par un conseil de qualit\u00e9, vous leur apporterez les solutions les plus adapt\u00e9es en fonction de leurs imp\u00e9ratifs. \r\n\r\n\r\nFORMATION - ACCOMPAGNEMENT :\r\n\r\nApr\u00e8s une formation aux produits et services, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'un savoir-faire \u00e9prouv\u00e9, d'un accompagnement individuel et d'un soutien au lancement gr\u00e2ce aux diff\u00e9rentes synergies et \u00e0 la puissance du r\u00e9seau.\r\n\r\nPOSTE - STATUT :\r\nNom propre, EIRL, EURL, SARL, SAS,...\r\n\r\nLes secteurs g\u00e9ographiques \u00e0 pourvoir sont sur la FRANCE ENTIERE.\r\n\r\nCONDITIONS FINANCI\u00c8RES:\r\nVous disposez d'un apport personnel minimum de 25 KEuros l'investissement global est de 60 \u00e0 80 KEuros avec possibilit\u00e9s de financement.","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 12:46:47 GMT"},{"title":"RESPONSABLE TRANSPORT H\/F","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502625346&xtor=AD-642-[figaro]","description":"RESPONSABLE TRANSPORT H\/F\n\nType de Contrat : CDI\nR\u00e9mun\u00e9ration : selon exp\u00e9rience\nLocalisation : Chilly Mazarin (91)\n\n-\tVous concevez et mettez en \u009cuvre les meilleurs sch\u00e9mas de distribution des commandes clients sur la r\u00e9gion\n\n-\tVous \u00eates garant du service clients et du respect du co\u00fbt de distribution. Vous assurez de mani\u00e8re pro-active le meilleur service clients pour l'enseigne, en collaboration transverse avec les \u00e9quipes d'exploitation, le service clients, les services commerce et marketing, ainsi que les autres enseignes du Groupe.\n\n-\tVous mettez en place des plans d'actions pour garantir l'am\u00e9lioration des indicateurs qualit\u00e9 et \u00e9conomique\n\n-\tVous assurez la relation avec les sous-traitants livraison\n\n-\tVous managez les chauffeurs-livreurs sur votre zone en lien avec vos adjoints. Vous \u00eates garant du climat social, et \u00eates proche de vos \u00e9quipes pour donner du sens aux diff\u00e9rents projets d'\u00e9volution de l'enseigne.\n\n-\tVous pr\u00e9sidez les instances DP & CSCHT pour l'activit\u00e9 livraison\n\n-\tVous assurez une veille technique sur les modes de livraison alternatifs","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 09:31:23 GMT"},{"title":"Directeur Administratif et Financier  (H\/F)","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=01502625316&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Directeur Administratif et Financier  (H\/F)\t\t\r\nBordeaux (33)\r\n\r\nBas\u00e9 au si\u00e8ge du groupe, plac\u00e9 \u00e0 la t\u00eate de notre service comptable et financier, vous ferez partie de l'\u00e9quipe dirigeante \u00e0 laquelle vous apportez une vision globale du business, ainsi que des informations cl\u00e9s sur son rythme, ses performances, ses besoins.\r\n\r\nVous \u00eates un des piliers de l'entreprise et encadrez dans votre fonction une \u00e9quipe de 11 personnes r\u00e9parties entre le si\u00e8ge et nos filiales \u00e0 l'\u00e9tranger. Vous vous appuyez de surcro\u00eet et autant que de besoin, sur de nombreux partenaires, experts en ing\u00e9nierie financi\u00e8re, fiscale, juridique, informatique.\r\nVotre r\u00f4le parmi nous sera :\r\n\r\n* Manag\u00e9rial, puisqu'il s'agit d'animer les \u00e9quipes financi\u00e8res en France et dans chacun des pays, d'organiser, de stimuler, de r\u00e9partir et contr\u00f4ler le travail, nourrir les comp\u00e9tences et leur \u00e9volution.\r\n\r\n* De support du business et de recherche de la performance. Orient\u00e9 d\u00e9veloppement, vous avez un esprit entreprenant que vous partagerez avec une \u00e9quipe dirigeante dynamique, soud\u00e9e, et tourn\u00e9e vers l'avenir, dont vous deviendrez le v\u00e9ritable \u00ab business partner \u00bb, associant expertise financi\u00e8re au fiscal et juridique dans le droit des affaires et droit international par exemple.\r\n* De reporting mensuel, trimestriel et annuel, tant en interne qu'aupr\u00e8s de nos partenaires.\r\n\r\nVous garantissez la fiabilit\u00e9 des comptes de l'entreprise et l'\u00e9tablissement des documents financiers, comptables, sociaux et consolid\u00e9s du groupe en appliquant les normes comptables fran\u00e7aises et internationales requises.  Vous \u00e9laborez le budget et le business plan en conformit\u00e9 avec les choix strat\u00e9giques du groupe.\r\n\r\nVous suivez la rentabilit\u00e9 des contrats, assurez la gestion du BFR, pr\u00e9parez et accompagnez nos relations avec les banques, organisez les conseils d'administration, AG, validez les choix juridiques et fiscaux avec des experts, et accompagnez l'\u00e9volution du syst\u00e8me d'information.","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 08:57:23 GMT"},{"title":"Responsable des ventes secteur - h\/f","link":"http:\/\/lefigaro.cadremploi.fr\/emploi\/detail_offre?offreId=11502625250&xtor=AD-642-[figaro]","description":"Rattach\u00e9 au Responsable des Ventes R\u00e9gional, vous prenez la responsabilit\u00e9 de l'un de nos secteurs de supermarch\u00e9s et vous mettez en oeuvre de mani\u00e8re op\u00e9rationnelle le concept de l'enseigne dans les magasins de votre p\u00e9rim\u00e8tre.\r\nVos missions seront les suivantes :\r\n- Garantir la bonne application de la politique commerciale de l'enseigne.\r\n- Faciliter sur le terrain la performance des magasins en termes \u00e9conomiques, d'organisation et de comp\u00e9tences.\r\n- Assurer l'interface entre les magasins et la direction de l'entreprise.\r\n- Garantir le respect des directives.\r\n- Animer votre secteur sur le plan humain en termes de motivation et de communication et conduire vos \u00e9quipes vers un objectif prioritaire : la satisfaction du client.\r\n- Accompagner les Responsables de magasin dans la gestion de leur point de vente.\r\n- Superviser de 40 \u00e0 60 collaborateurs : analyse des besoins, recrutement, int\u00e9gration et formation, \u00e9valuation et d\u00e9veloppement des comp\u00e9tences.\r\nPlusieurs postes sont \u00e0 pourvoir dans le d\u00e9partement du Pas-de-Calais (62).","pubDate":"Fri, 16 Oct 2015 06:50:09 GMT"}]}});